<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Route on Post It!</title>
    <link>http://brunettoziosi.com/tags/route/</link>
    <description>Recent content in Route on Post It!</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 25 Aug 2013 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://brunettoziosi.com/tags/route/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Dolomiti di Brenta (Lago di Tovel)</title>
      <link>http://brunettoziosi.com/pages/travels/routes/dolomiti-di-brenta-lago-di-tovel/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Aug 2013 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://brunettoziosi.com/pages/travels/routes/dolomiti-di-brenta-lago-di-tovel/</guid>
      <description>Note Anno: 2013 Partecipanti: 17 persone Periodo: dal 3 al 9 Agosto 2013 Condizioni atmosferiche: ottime, non ha mai piovuto Cartina di riferimento: Tabacco 053 – DOLOMITI DI BRENTA (1: 25.000) Difficoltà: medio - alta
Giorno 1 Partenza da Chirignago ore 6.30 con due furgoni a noleggio. Arrivo al lago di Tovel in circa 3 ore e 30. Per salire fino al lago c’è una strada a pedaggio, ci hanno fatto pagare circa 15 euro a furgone anche se non ci siamo fermati nel parcheggio con i mezzi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Italia-Austria</title>
      <link>http://brunettoziosi.com/pages/travels/routes/italia-austria/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Aug 2013 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://brunettoziosi.com/pages/travels/routes/italia-austria/</guid>
      <description>Note Giorno 1 Si parte da 1004 m.: si attraversa il fiume T. Cordevole e lo si risale fino a Cima Canale (1250 m.) dove si pranza (c&amp;rsquo;è acqua); durante il cammino sulla nostra destra possiamo ammirare il M. Rinaldo (2473 m.). Nel pomeriggio attraversiamo la Val Visdende, risalendo sempre il fiume, sino ad arrivare a Malga Chivion (1745 m.) ove si passa la notte (c&amp;rsquo;è acqua). ATTENZIONE AI FUOCHI E ALLE TENDE: LA FORESTALE PASSA SEMPRE.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Monte Rosa-Cervino</title>
      <link>http://brunettoziosi.com/pages/travels/routes/monte-rosa-cervino/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Aug 2013 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://brunettoziosi.com/pages/travels/routes/monte-rosa-cervino/</guid>
      <description>Note  Anno: 2003 Giorni: 7; Orari andata treno : treno alle 00.15 da Mestre - arrivo alle 8.52 a Point Saint Martin; Orari andata autobus: ore 9.20 da Point Saint Martin a Gressoney - Chemonal (partenza altavia n. 1) durata del tragitto 1h circa. Acqua: sempre presente in abbondanza.  Giorno 1 Si parte dall&amp;rsquo;imbocco dell&amp;rsquo;altavia n°1 e la si segue per circa 300 m. di dislivello fino a raggiungere Alpenzù grande dove ci si ferma per pranzare.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Monti Lattari</title>
      <link>http://brunettoziosi.com/pages/travels/routes/monti-lattari/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Aug 2013 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://brunettoziosi.com/pages/travels/routes/monti-lattari/</guid>
      <description>Note Partenza da Mestre alle 0.15 del 10/08/02, arrivo a Napoli alle 9.59 Ritorno da Cava dei Tirreni alle 21.07 del 16/08/02, arrivo a Mestre alle 7.59 Costo del viaggio: 70 euro circa a testa
Giorno 1 SORRENTO Arrivo in Treno alla Stazione. Nello zaino serve il rifornimento per la colazione in treno, il pranzo,la cena a Marina di Crapolla, e la colazione della seconda mattina.
Si procede a piedi verso la LOCALITÀ S.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Routes</title>
      <link>http://brunettoziosi.com/pages/travels/routes/routes/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Aug 2013 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://brunettoziosi.com/pages/travels/routes/routes/</guid>
      <description>Raccolta di alcune routes della Branca R/S del gruppo scout AGESCI Chirignago 1
 Monti Lattari, Sentiero degli dei, Costiera Amalfitana Dolomiti di Brenta (Lago di Tovel) Italia - Austria Sasso Lungo - Sasso Piatto Monte Rosa - Cervino  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sasso Lungo-Sasso piatto</title>
      <link>http://brunettoziosi.com/pages/travels/routes/sasso-lungo-sasso-piatto/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Aug 2013 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://brunettoziosi.com/pages/travels/routes/sasso-lungo-sasso-piatto/</guid>
      <description>Note  CARTINE: Tabacco 2 – 5 – 6 AUTOBUS: Dolomiti Bus Anno: 2004  Giorno 1 Autobus da Mestre a Corvara.
Prendiamo da Corvara - Pescosta il sentiero (4 – 7), da Merscia (1554 m.) fino al lago di Ciampei (2173 m.) nei pressi del lago si dorme la prima notte (Attenzione: il lago è praticamente tutto secco, scendete dal sentiero sulla spianata e andata sul lato opposto a destra, lì trovate una bella cascata, dove c’è l’acqua da bere e dei bellissimi posti per le tende)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>