<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Scout on Post It!</title>
    <link>http://brunettoziosi.eu/categories/scout/</link>
    <description>Recent content in Scout on Post It!</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 25 Aug 2013 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://brunettoziosi.eu/categories/scout/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Dolomiti di Brenta (Lago di Tovel)</title>
      <link>http://brunettoziosi.eu/pages/travels/routes/dolomiti-di-brenta-lago-di-tovel/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Aug 2013 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://brunettoziosi.eu/pages/travels/routes/dolomiti-di-brenta-lago-di-tovel/</guid>
      <description>

&lt;h2 id=&#34;note:43&#34;&gt;Note&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Anno: 2013
Partecipanti: 17 persone
Periodo: dal 3 al 9 Agosto 2013
Condizioni atmosferiche: ottime, non ha mai piovuto
Cartina di riferimento: Tabacco 053 – DOLOMITI DI BRENTA (1: 25.000)
Difficoltà: medio - alta&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;giorno-1:43&#34;&gt;Giorno 1&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Partenza da Chirignago ore 6.30 con due furgoni a noleggio. Arrivo al lago di Tovel in circa 3 ore e 30. Per salire fino al lago c’è una strada a pedaggio, ci hanno fatto pagare circa 15 euro a furgone anche se non ci siamo fermati nel parcheggio con i mezzi. Partenza dal lago (metri 1177)  alle ore 10.45 circa, si costeggia il lago fino a prendere il sentiero 314, si prosegue lungo il sentiero sempre costeggiato da un torrente. Ci siamo fermati a pranzare a circa 1435 metri in un posto dove il torrente viene alimentato da un affluente dal quale è possibile prendere anche l’acqua potabile, perché esce da sotto terra. Dopo il pranzo si prosegue per il 314 al bivio si segue per il sentiero 371 direzione Malga Flavona (metri 1860) dove si dorme la notte. Sotto la Malga c’è un prato verde discreto dove piantare le tende ed i gestori della malga sono molto gentili, nella malga c’è acqua abbondante.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;giorno-2:43&#34;&gt;Giorno 2&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Partenza da Malga Flavona (metri 1860) ore 8.00. Si prosegue per il sentiero 371 – 371B fino a ricongiungersi al 314, si segue poi il 301 direzione Rifugio Stoppani (metri 2438). Dal rifugio Stoppani scendiamo fino al rifugio Groste, dal Groste proseguiamo per il sentiero 331 fino a sotto la malga di Boch (metri 1981) dove ci sono prati. Nella malga è possibile prendere acqua. Arriviamo alle 14.00 circa pranziamo e dividiamo il gruppo a metà (in modo da risparmiare). Una parte resta alla malga con tende e zaini, una parte scende per il sentiero 331 fino allo Spinale e prende l’ovovia (costo: 10 euro a persona) per Madonna di Campiglio. A Madonna di Campiglio facciamo i rifornimenti e risaliamo alle malghe dove ceniamo e dormiamo.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;giorno-3:43&#34;&gt;Giorno 3&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Dalla Malga di Boch (metri 1981) risaliamo per il sentiero 331 fino al rifugio Groste (metri 2261) e poi prendiamo il sentiero 331 – 316 direzione rifugio Tuckett (metri 2272) dove pranziamo. Al rifugio c’è acqua e si può pranzare sui tavoli chiedendo ai gestori o sui prati circostanti. Proseguiamo per il 328 – 318 fino ad arrivare al rifugio Brentei (metri 2182) situato su un posto favoloso!!! Al Brentei ci sono i bagni e l’acqua. Alcuni hanno dormito sui prati sotto il rifugio, noi non abbiamo individuato un posto adatto poiché era necessario scendere ancora ed eravamo molto stanchi. Per cui abbiamo avuto la disponibilità all’uso del bivacco invernale (5,50 euro a persona…attenzione, il gestore tenta di fare il furbo chiedendoci 11 euro a testa!!!).&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;giorno-4:43&#34;&gt;Giorno 4&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Dal rifugio Brentei (metri 2182) proseguiamo per il sentiero 318 direzione rifugio Pedrotti (metri 2491).  Il sentiero non presenta particolari difficoltà se non nell’ultimo tratto prima di arrivare alla forcella, dove c’è un ghiaione con un nevaio. A destra del ghiaione c’è il sentiero che decidiamo di non seguire perché ci sembra più esposto e pericoloso da fare (con zaini ingombranti e pesanti) del ghiaione. Così ci arrampichiamo per il ghiaione – nevaio, questo è stato l’unico punto critico del percorso, consiglio di informarsi bene prima di farlo. Arriviamo alle 11.30 al Pedrotti e scendiamo per il sentiero 319 in direzione Rifugio Selvata. Pranziamo sui prati lungo il sentiero a circa 1900 metri, non c’è acqua bisogna fare scorta al Pedrotti. Passiamo il rifugio Selvata e proseguiamo per il sentiero 332 fino ad arrivare a Malga d’Andalo a metri 1356. Dove ci sono prati e c’è una sorgente d’acqua bellissima sotto il rifugio dove lavarsi e prendere acqua.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;giorno-5:43&#34;&gt;Giorno 5&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Proseguiamo per il sentiero 332 direzione Molveno (metri 900 circa) dove velocemente facciamo i rifornimenti e prendiamo la seggiovia che ci riporta a metri 1525 al Rifugio montanara (costo 9,20 solo andata tutti e due i tronconi). Dal rifugio la Montanara proseguiamo per il 352B e ci fermiamo a circa 1850 metri a pranzare (sul sentiero dove non c’è acqua, fare scorta al rifugio). La prima parte del sentiero fino a fuori del bosco è molto dura perché ripida. Proseguiamo a destra per il 352B – 352 – 353 direzione Malga Spora (metri 1854). Il sentiero è lungo, ma decidiamo di fare questo anziché il 344B e la scelta si rivela ottima. Malga Spora ha un prato meraviglioso e acqua, qui dormiamo la notte.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;giorno-6:43&#34;&gt;Giorno 6&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Ritorniamo a baita cacciatori e proseguiamo per il 338. Lungo il sentiero non c’è acqua, passata la forcella ci fermiamo a pranzare. Proseguiamo per il 338 direzione Malga Campa (metri 1982), arriviamo alla malga alle 15 circa e decidiamo di proseguire fino alla malga Loverdina (metri 1771) per il sentiero 370. La scelta si rivela ottima, perché troviamo acqua ed in più accanto alla malga c’è una casa adibita a bivacco completamente ristrutturata ed aperta dove dormiamo. Purtroppo la troviamo sporca, la mattina seguente ci impegniamo a raccogliere tutte le immondizie e a pulire questa bella struttura.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;giorno-7:43&#34;&gt;Giorno 7&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Finite le pulizie e la verifica del campo, tutti soddisfatti, prendiamo il sentiero 339 e scendiamo al lago (metri 1177). Siamo lì per le 12.00, pranziamo ci ristoriamo con un bagno nel lago ed attendiamo gli autisti che ci vengono a prendere alle ore 14.00. Alle 17.45 siamo a Chirignago.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;(Per ulteriori informazioni contattatemi pure: Giovanna – chigio17@gmail.com)&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Italia-Austria</title>
      <link>http://brunettoziosi.eu/pages/travels/routes/italia-austria/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Aug 2013 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://brunettoziosi.eu/pages/travels/routes/italia-austria/</guid>
      <description>

&lt;h2 id=&#34;note:45&#34;&gt;Note&lt;/h2&gt;

&lt;h2 id=&#34;giorno-1:45&#34;&gt;Giorno 1&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Si parte da 1004 m.: si attraversa il fiume T. Cordevole e lo si risale fino a Cima Canale (1250 m.) dove si pranza (c&amp;rsquo;è acqua); durante il cammino sulla nostra destra possiamo ammirare il M. Rinaldo (2473 m.). Nel pomeriggio attraversiamo la Val Visdende, risalendo sempre il fiume, sino ad arrivare a Malga Chivion (1745 m.) ove si passa la notte (c&amp;rsquo;è acqua). ATTENZIONE AI FUOCHI E ALLE TENDE: LA FORESTALE PASSA SEMPRE.
Alla nostra destra possiamo ammirare il M. Peralba (2694 m.) ove nasce il fiume Piave.
Il Gruppo del Rinaldo si eleva a nord di Sappada separando la conca sappadina dalla parte orientale della Vai Visdende e insieme formando la sponda occidentale della Val Sesis, ramo originario della Val del Piave.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Il M. Rinaldo, che è la cima più elevata del Gruppo, si trova nel settore nord occidentale; è collegato con il resto del Gruppo mediante una breve catena caratterizzata da belle torri e gug!ie dolomitiche, alpinisticamente rinomate in particolare per le vie di arrampicata.
Lungo queste coste sale il sistema seggioviaco molto frequentato d&amp;rsquo;inverno ma anche d&amp;rsquo;estate in quanto non solo permette di giungere a punti di grande valore panoramico sulla conca sappadina e sui monti circostanti, ma è pure utile per agevolare le belle escursioni.
Durante la prima guerra mondiale questa montagna fu largamente presidiata dagli italiani: restano un pò dovunque molti ruderi delle opere attuate allora, sia in superficie sia in caverne.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;giorno-2:45&#34;&gt;Giorno 2&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Lasciata la malga ci si arrampica presso il confine fino a ricongiungersi all&amp;rsquo;altavia delle Dolomiti che percorre buona parte della cresta: si pranza a Cima della Varda (2496 m., non c&amp;rsquo; è acqua).
Nel pomeriggio, camminando in cresta, attraversiamo il M. Pietra Bianca (2573 m. sulla destra ), il M. Antola (2455 m.), la forcella Val Grande, la forcella e il M. Vancomun, la forcella Val Carnia, la Cima e la forcella Mezzana e si arriva a Cima e forcella Manzon (2328 m. ) dove si dorme.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;giorno-3:45&#34;&gt;Giorno 3&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Dalla forcella Manzon si percorre la cresta fino a forcella Digns dove mangiamo (2094 m.). Lungo il cammino attraversiamo il M. Cecido (2422 m. ), il Col del Rocco e la Croda Nera.
Dalla forcella Dignassi possiamo vedere le creste del Palombino (2600 mt ). Nel pomeriggio scendiamo per un breve tratto per fare rifornimento (PAPA’ OCCHIO SALE CON LA FORESTALE E CI PORTA SACCHETTI GIA’ PREPARATI DA CASA) e poi risaliamo alla forcella Dignassi dove dormiamo .&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Casera Dignas sorge sotto l&amp;rsquo; estremità orientale della Cresta del Palombino poco a  monte della confluenza della VaI del Palombino con Val Dignas.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;giorno-4:45&#34;&gt;Giorno 4&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Si parte da forcella Dignas e si arriva alla forcella Cavallino (2689 mt): qui si mangia. Lungo il percorso attraversiamo la Cresta della Pitturina e la cima del Palombino : da qui si ha un panorama immenso su montagne e valli italiane e austriache. Nel pomeriggio camminiamo in cresta fino a Cima Vanscuro, scendiamo sul versante austriaco e dormiamo vicino al lago Obstanser dove c&amp;rsquo; è un rifugio (2304 m. ).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;La forcella Cavallino ha un grandioso panorama infatti è la più alta catena confinante fra Comelico e Tirolo.
Obstanser fu importante punto d&amp;rsquo;appoggio austriaco durante il primo conflitto mondiale in vicinanza della prima linea.
La conca è dominata dall&amp;rsquo; imponente mole del Rosskopf, dalla Cima Vanscuro e dalla Cresta Frugnoni.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;giorno-5:45&#34;&gt;Giorno 5&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Dal rifugio di Obstanser posto sulle Karnische Alpes in Austria, prendiamo il sentiero che ci riporta al confine (2453 mt) costeggiando il lago. Percorreremo circa un chilometro di confine per poi prendere la strada che ci porta alla casera Rinfreddo (1887 m. ) dove pranziamo e facciamo il rifornimento. Durante il percorso attraversiamo anche una forcella. Dopo aver mangiato ritorniamo al passo Silvella (2329 mt.) dove trascorreremo la notte.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;La casera Rinfreddo è costituita da splendide e antiche costruzioni, recentemente ristrutturate e arnmodernate. Poste in posizione panoramica offrono una vista stupenda sul poderoso gruppo del Popera verso ponente, dalla Croda Rossa all&amp;rsquo; Aiarnola e, più a mezzogiorno, sull&amp;rsquo; alta Val Padola con il fondale del Gruppo dei Brentari..&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;giorno-6:45&#34;&gt;Giorno 6&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Partendo da Passo Silvella percorriamo un sentiero che ci porta sino al confine dove prendiamo un sentiero difficile che costeggia la linea di Stato fino alle Mute (2423 mt.) dove si pranza. Durante il tragitto alla nostra sinistra vediamo la Val Padola e la Val di Sesto, mentre alla nostra destra si possono ammirare le Alpi Carniche.
Terminato il pranzo si riprende il sentiero e durante il cammino intravediamo un piccolo lago fino ad arrivare all&amp;rsquo; albergo isolato di Sillianerhutte a m. 2447; a sinistra, oltre ai. monti e alle valli già citate, vediamo le Dolomiti di Sesto.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;giorno-7:45&#34;&gt;Giorno 7&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Finalmente siamo giunti all&amp;rsquo;ultimo giorno e recuperando le ultime risorse ancora rimasteci percorriamo il sentiero che ci porta fino a Sesto (1316m. ) unico posto civilizzato dopo sei giorni di luoghi dispersi e isolati lungo i quali solo noi potevamo imbatterci.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sesto si estende su una conca percorsa dal Rio di Sesto e circondata da monti pittoreschi. Il fiume forma la valle omonima laterale della Pusteria e, dopo un corso di circa venti chilometri, sfocia nel Rienza presso San Candido.
L&amp;rsquo;economia del centro è prevalentemente montana e turistica.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;(by Clan Crode del Sud, Chirignago 1)&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Monte Rosa-Cervino</title>
      <link>http://brunettoziosi.eu/pages/travels/routes/monte-rosa-cervino/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Aug 2013 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://brunettoziosi.eu/pages/travels/routes/monte-rosa-cervino/</guid>
      <description>

&lt;h2 id=&#34;note:46&#34;&gt;Note&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Anno: 2003&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Giorni: 7;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Orari andata treno : treno alle 00.15 da Mestre - arrivo alle 8.52 a Point Saint Martin;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Orari andata autobus: ore 9.20 da Point Saint Martin a Gressoney -  Chemonal (partenza altavia n. 1) durata del tragitto 1h circa.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Acqua: sempre presente in abbondanza.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&#34;giorno-1:46&#34;&gt;Giorno 1&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Si parte dall&amp;rsquo;imbocco dell&amp;rsquo;altavia n°1 e la si segue per circa 300 m. di dislivello fino a raggiungere Alpenzù grande dove ci si ferma per pranzare. Ad Alpenzù c&amp;rsquo;è acqua in abbondanza ma non è consigliabile dormirvi poiché ci sono molti turisti che salgono al rifugio.
Alle 14.30 si riparte si prosegue fino a portarsi a circa 2.355 m. di dislivello in località Loage dove c&amp;rsquo;è acqua in abbondanza e prati dove piantare le tende.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;giorno-2:46&#34;&gt;Giorno 2&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Si sale fino alla forcella del col di Pinter a 2.777 m. per poi ridiscendere; prima di arrivare a Lavassey si incrocia un torrente alla fine della discesa dalla forcella in questo posto si può mangiare e lavarsi.
Nel pomeriggio si prosegue fino a portarsi a m.2.000 circa subito sotto del paesino di Cuneaz, dove si possono tranquillamente piantare le tende e dove c&amp;rsquo;è acqua in abbondanza.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;giorno-3:46&#34;&gt;Giorno 3&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Al mattino si scende fino a Champoluc dove si fanno i rifornimenti per le due giornate successive finiti i rifornimenti si segue la strada asfaltata fino ad arrivare a Saint Jacques; dal centro del paese, subito dopo la chiesa sulla sinistra, si imbocca il sentiero che porta sul Col di Nana. Si mangia a circa 1.757 m. in località Drole, dove c&amp;rsquo;è acqua.
Da qui si prosegue fino ad arrivare a trovare un bel posto dove dormire nei pressi del Tournalin inferiore a circa 2.300 m.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;giorno-4:46&#34;&gt;Giorno 4&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Al mattino si prosegue si passa il Tournalin superiore fino ad arrivare alla forcella del Col di Nana a circa 2.775 m. di dislivello. Un po’ più giù della forcella si può decidere di fermarsi per il pranzo. Si prosegue poi in direzione Cheneil a 2.105 m. di dislivello e qui si cerca un posto decente dove accamparsi.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;giorno-5:46&#34;&gt;Giorno 5&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Al mattino si scende nel paese Valtournenche dove si fanno i rifornimenti e poi si prende l&amp;rsquo;ovovia che porta in località Ollia a 2.361 m. Da Ollia si prosegue seguendo il sentiero basso in direzione Cleva Grossa fino a quando sulla destra non si trova l&amp;rsquo;indicazione per il lago Goillet a questo punto si segue il sentiero fino a raggiungere la fine della cremagliera, dove si trova acqua e dove ci si può fermare a pranzare.
Nel pomeriggio si prosegue lungo i binari del treno fino a raggiungere il lago Goillet nei pressi del quale ci si può accampare e dove si può fare un fresco bagnetto.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;giorno-6:46&#34;&gt;Giorno 6&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Si sale fino all&amp;rsquo;attacco della funivia a 2.712 m. per salire a vedere il meraviglioso panorama del Plateau Rosa a 3.101 m. Se il tempo lo permette ci si può fermare a mangiare nella casetta che si trova alla fine della piattaforma (attenzione su non c&amp;rsquo;è acqua).
Nel pomeriggio si scende fino nei pressi del lago Du Tramail e lì ci si può accampare per la notte.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;giorno-7:46&#34;&gt;Giorno 7&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Si scende a Cervinia dove si attende l&amp;rsquo;autobus per Chatillon.
Da Chatillon si prende il treno per tornare a casa.
Orario di arrivo a Mestre 21.10.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;(by Clan Crode del Sud, Chirignago 1)&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Monti Lattari</title>
      <link>http://brunettoziosi.eu/pages/travels/routes/monti-lattari/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Aug 2013 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://brunettoziosi.eu/pages/travels/routes/monti-lattari/</guid>
      <description>

&lt;h2 id=&#34;note:47&#34;&gt;Note&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Partenza da Mestre alle 0.15 del 10/08/02, arrivo a Napoli alle 9.59
Ritorno da Cava dei Tirreni alle 21.07 del 16/08/02, arrivo a  Mestre alle 7.59
Costo del viaggio: 70 euro circa  a testa&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;giorno-1:47&#34;&gt;Giorno 1&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;SORRENTO Arrivo in Treno alla Stazione.
Nello zaino serve il rifornimento per la colazione in treno, il pranzo,la cena a Marina di Crapolla, e la colazione della seconda mattina.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Si procede a piedi verso la LOCALITÀ S. ANTONIO (85 m di quota) su strade asfaltate. Poi si segue il sentiero per la località CROCEVIA che ci porta alla strada asfaltata (323 m di quota il punto di intersezione).
Si segue poi la strada asfaltata fino alla località SANT’AGATA (acqua 371 m). In due ore o poco più dovremmo arrivare da Sorrento a S. Agata. Da Sant’Agata si procede sulla strada asfaltata per 10 minuti circa e si giunge in lieve discesa a TORCA (350 m). Anche qui troviamo acqua.
Con un sentiero tutto in discesa (1000 gradini di scala) si scende a MARINA DI CRAPOLLA (livello 0 sul mare). Località molto bella. Era un porticciolo sul mare abitato solo da pescatori, oggi ci sono alcuni edifici disabitata, nel porticciolo c’è una fontana con acqua piovana, utile per lavare le gavette e per cucinare. Il porticciolo è interamente asfaltato, le tende vanno montate utilizzando le pietre disponibili in abbondanza, come aiuto per picchettare. PRIMA NOTTE. Attenzione: Marina di Crapolla è un’insenatura circondata da colline piuttosto elevate: il sole tramonta presto e conviene arrivarci quanto prima. Se lo desideriamo potremo farci il bagno. Ma c’è il problema di come lavarci.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Riferimento telefonico: Parrocchia Della Cattedrale (80067 Sorrento (NA) - Corso Italia, 1) 081  8782248, ho parlato con don Cristiano; Parrocchia Nostra Signora Di Lourdes (80067 Sorrento (NA) - Corso Italia, 212), 081  8782605, parlato con Francesco e Alessandro.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;giorno-2:47&#34;&gt;Giorno 2&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;La mattina seguente si risale a Torca (SONO MILLE SCALINI IN SALITA, ATTENZIONE CI VOGLIONO DUE ORE CIRCA DI CAMMINO). Di lì c’è un sentiero (n°CAI 00, altavia dei monti Lattari, non sempre ben battuto) che, sostanzialmente in quota, ci porta dalla località PONTICELLO a FONTANELLE, un centro abitato di un certo rilievo dove possiamo fare il primo rifornimento. Qui potremmo pranzare.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Riferimento telefonico: don Paolo de Ponte, parroco di Fontanelle, 081 8083534. Ho parlato col cognato che mi ha aiutato non poco a chiarire il sentiero, lungo il quale non c’è acqua. Non è però un problema perché la troviamo nei centri abitati. Abbiamo anche il telefono della parrocchia del comune (S. Agnello 081 8783817).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nel pomeriggio si procede sul sentiero dell’altavia 00 in direzione dei COLLI DI SAN PIETRO (quota 312). Troviamo acqua sia in questa località sia poco più su, nel CASTELLO DEL PRINCIPE (località Colonna quota 351). La notte si dorme  nel giardino della scuola, dove c’è acqua ed un bel prato per piantare le tende.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;giorno-3:47&#34;&gt;Giorno 3&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Il terzo giorno dobbiamo partire dopo colazione con un buon carico d’acqua e percorrere il sentiero 00 e poi 33° che ci porta nel primo pomeriggio a POSITANO. Probabilmente si farà un po’ di fatica perché si tratta di salire dai 351 ai 642 del monte Vico Alvano e poi con una lieve e lunga salita al monte Comune (quota 877) dove si potrebbe pranzare. Nel pomeriggio bisogna scendere abbastanza rapidamente a POSITANO. Il Parroco, non ha posto dove ospitarci e ci ha mandato a Montepertuso dove abbiamo dormito nel centro Parrocchiale. La salita da Positano a Montepertuso è stata fatta in autobus.
A Montepertuso abbiamo fatto rifornimento e celebrato la Santa Messa come servizio alla Parrocchia locale.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Telefono di riferimento: don Raffaele, Parrocchia S. Maria Assunta, 84017 Positano (SA) - Via Marina, 089  875480, ci ha parlato Giovanna al telefono.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;giorno-4:47&#34;&gt;Giorno 4&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Da Positano inizia il SENTIERO DEGLI DEI. Ne abbiamo parlato al telefono col farmacista Gaetano Ala (tel. della farmacia 089 871969)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Montepertuso ( fraz. Di positano) (250m)
Nocelle (fraz. Di positano) (365m)
Sentiero degli dei - loc. COLLE SERRA (578m) Colle Serra
Bomerano (fraz. Di agerola) (638 m)  &amp;ldquo; 27 acq.(578m)
San lazzaro (fraz. Agerola) (650 m) (SI PASSA A PIEDI ATTRAVERSO LA LOCALITÀ PONTE: lungo questa strada c’è senz’altro la possibilità di fare un rifornimento)
Monte Murillo - rist.&amp;ldquo;La Taverna&amp;rdquo; (736 m) &amp;ldquo; 63
Agerola - Sella Monte Murillo (866 m)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A San Lazzaro facciamo i rifornimenti dell’acqua anche per la notte e la colazione e saliamo verso località Acquolella, ad un certo punto il sentiero ci condurrà ad una biforcazione, prendiamo la strada di destra, dopo 10 minuti il sentiero sembra finire (nei pressi troverete anche una macchina abbandonata), qui piantiamo le tende, il panorama è splendido e c’è il posto per 7 tende igloo.
La sera cercate la continuazione del sentiero perché noi non l’abbiamo trovata e ci siamo persi, una persona del luogo ci ha garantito che il sentiero giusto prosegue da sotto la macchina.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;giorno-5:47&#34;&gt;Giorno 5&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;La mattina seguente si prosegue per la località Acquolella, dove c’è una sorgente d’acqua potabile e via via si segue per Tavernate (localita&amp;rsquo; di Pogerola) (448 m) &amp;ldquo; 01 sorg. (866m) e di seguito per Pogerola (fraz.di Amalfi) (305 m) &amp;rdquo; 59. A Pogerola si pranza nei giardini, in piazza c’è una fontana di acqua potabile.
Si potrebbe inserire una deviazione di qualche ora per vedere la VALLE FERRIERE (350 m)
AMALFI (0 m ) &amp;ldquo; 25&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Da Pogerola si scende ad Amalfi con una meravigliosa ed impegnativa scalinata.
Ad Amalfi si contatta il Farmacista Gaetano che ci dà le chiavi della sede degli scout, dove si dorme la sera. Il resto del pomeriggio lo si impiega per una visita della città e per un bagno sulla piccola ma deliziosa spiaggia della città.
Ad Amalfi si fanno i rifornimenti, c’è un bel supermercato ben fornito.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Riferimenti telefonici
Gaetano Ala (tel. della farmacia 089 871969) Capo scout di Amalfi
Parrocchia S.maria Assunta, 84011 Amalfi (SA) - Salita Pastena, 11, 089  871485 (don Andrea Apicella) più n° di casa 089 871218.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;giorno-6:47&#34;&gt;Giorno 6&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Da Amalfi si prende l’autobus, in modo tale da evitare la strada asfaltata, che ci porta a MAIORI (0 m ). Da qui si prende il sentiero che sale al SANTUARIO MADONNA AVVOCATA. (873 m). La salita è piuttosto impegnativa, sia a Maiori che a metà strada si trova acqua, è opportuno fare rifornimento di acqua potabile per la  cena e la colazione. Nel Santuario c’è acqua ma di cisterna.
Nel pomeriggio deserto e veglia delle Promesse, alla sera Promesse.
Se arrivate come noi il 15 Agosto potete gustarvi i fuochi d’artificio dall’alto: uno spettacolo meraviglioso!&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;giorno-7:47&#34;&gt;Giorno 7&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Dal Santuario si scende piuttosto agevolmente verso la località Badia di Cava (406 m), dove c’è una sorgente ed un meraviglioso monastero da visitare, magari si potrebbe contattare prima i monaci e farsi fare una visita guidata: sono molto disponibili.
Al santuario si pranza.
Poi, si scende a Cava dei Tirreni si comprano i panini per la notte e se si vuole ci si può portare a Salerno dove si può visitare una splendida cattedrale. Di fronte alla stazione di Salerno c’è una chiesa di Francescani, che molto gentilmente ci hanno tenuto gli zaini finchè abbiamo visitato la città.
Da Salerno si prende il treno per tornare a casa.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;(by Clan Crode del Sud, Chirignago 1)&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Routes</title>
      <link>http://brunettoziosi.eu/pages/travels/routes/routes/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Aug 2013 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://brunettoziosi.eu/pages/travels/routes/routes/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Raccolta di alcune routes della Branca R/S del gruppo scout AGESCI Chirignago 1&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;../monti-lattari&#34;&gt;Monti Lattari, Sentiero degli dei, Costiera Amalfitana&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;../dolomiti-di-brenta-lago-di-tovel&#34;&gt;Dolomiti di Brenta (Lago di Tovel)&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;../italia-austria&#34;&gt;Italia - Austria&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;../sasso-lungo-sasso-piatto&#34;&gt;Sasso Lungo - Sasso Piatto&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;../monte-rosa-cervino&#34;&gt;Monte Rosa - Cervino&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sasso Lungo-Sasso piatto</title>
      <link>http://brunettoziosi.eu/pages/travels/routes/sasso-lungo-sasso-piatto/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Aug 2013 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://brunettoziosi.eu/pages/travels/routes/sasso-lungo-sasso-piatto/</guid>
      <description>

&lt;h2 id=&#34;note:52&#34;&gt;Note&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;CARTINE: Tabacco 2 – 5 – 6&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;AUTOBUS: Dolomiti Bus&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Anno: 2004&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&#34;giorno-1:52&#34;&gt;Giorno 1&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Autobus da Mestre a Corvara.&lt;br /&gt;
Prendiamo da Corvara - Pescosta il sentiero (4 – 7), da Merscia (1554 m.) fino al lago di Ciampei (2173 m.) nei pressi del lago si dorme la prima notte (Attenzione: il lago è praticamente tutto secco, scendete dal sentiero sulla spianata e andata sul lato opposto a destra, lì trovate una bella cascata, dove c’è l’acqua da bere e dei bellissimi posti per le tende)&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;giorno-2:52&#34;&gt;Giorno 2&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Dal lago proseguiamo per l’altavia n.2 in direzione rifugio Puez (2475 m.), proseguendo si prende il sentiero 16 che scende e ci porta fino alla Vallunga (1799) (noi abbiamo preso il 14 ma era molto molto ripido e ci ha messo a dura prova, consigliamo il 16) , scendendo ancora si arriva per pranzo in località S. Silvester (1632 m.) dove si pranza. Nel pomeriggio si scende a Selva (1560 m.) dove si fanno i rifornimenti, si prende poi la seggiovia (APERTA DALLE 8.30 ALLE 17.30 – pausa pranzo 12.30-13.30) che ci porta a 2254 m. in località Ciampinoi. Si prende il sentiero 20 – 21a e poi proseguire lungo il sentiero 526a direzione Monte Saurà, occhio che lungo il sentiero sulla destra c’è un torrente e uno spiazzo non molto grande dove piantare le tende per la notte, attenti perché se non lo individuate più avanti non c’è nulla!!!&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;giorno-3:52&#34;&gt;Giorno 3&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Riprendo il sentiero 526a fino al rifugio Vicenza(2280 m.), non si sale al rifugio ma si prosegue per il sentiero 527 fino ad arrivare al rifugio Sasso Piatto a 2300 m., dove si pranza. Nel pomeriggio proseguo per il 594 fino ad arrivare al rifugio Alpe di Tires (2360 m.) dove si dorme la notte (l’ultima salita è dura: corta ma ripida; viene ripagata da un bellissimo spiazzo sotto il rifugio dove piantare le tende, dietro il rifugio c’è una bella cappella dove potete fare la Messa)&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;giorno-4:52&#34;&gt;Giorno 4&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;La mattina seguente, causa brutto tempo, abbiamo lasciato gli zaini al rifugio e dopo aver fatto la Messa siamo saliti per il sentiero 554 a vedere la vallata del Passo Principe: MERAVIGLIOSO!!!! Siamo poi ritornati al rifugio, abbiamo preso gli zaini e siamo scesi per il sentiero 532 in direzione malga Miravalle a circa 1877 m. di dislivello. Sulla destra del sentiero si apre uno spiazzo pianeggiante, occhio che c’è anche l’acqua. Una volta piantate le tende abbiamo fatto le Promesse.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;giorno-5:52&#34;&gt;Giorno 5&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Da malga Miravalle si segue il sentiero 532 fino al rifugio Michieluzzi, poi si continua fino a scendere a Campitello dove si fanno i rifornimenti. Si prende  successivamente l’autobus (linea Tesina, passa ogni ora, fermata accanto bar Tobiato, in piazza accanto alla macelleria, non serve prenotare)  fino ad Alba. si prende il sentiero 602 e nei pressi di baita Rocha, c’è un bel torrente dove lavarsi (l’acqua non è potabile) e mangiare. Poi si sale fino al rifugio Contrin (2016 m.) fare rifornimenti d’acqua sulle fontane del rifugio; andare oltre il rifugio e portarsi alla Malga Contrin, sulla destra della Malga si scende in un bellissimo spiazzo dove c’è un torrente e dove si possono piantare le tende in tranquillità (Attenzione: non perdetevi i dolci della Malga).&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;giorno-6:52&#34;&gt;Giorno 6&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Al mattino si prosegue per il sentiero 606-610 fino alla forcella Ombretta e il bivacco dal Bianco (2702 m.) dove si mangia. Nel pomeriggio si scende verso il Falier (2074 m.) e si prosegue fino a malga Ombretta (1904 m) prima della malga piazzarsi per piantare le tende, perché alla Malga non vi lasciano piantare, aprite le tende la sera dopo le 20.00 così nessuno vi stressa.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;giorno-7:52&#34;&gt;Giorno 7&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Al mattino si scende fino a Malga Ciapela (sent.610) dove si prende l’autobus fino ad Alleghe e da Alleghe dovrebbe esserci un altro autobus che ci porta a Mestre.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;(by Clan Crode del Sud, Chirignago 1)&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Scout</title>
      <link>http://brunettoziosi.eu/pages/personal/scout/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Aug 2013 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://brunettoziosi.eu/pages/personal/scout/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Work in progress&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;My scout life&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;1993 - 1996 Lupetti (VdB: Caracoi)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;1996 - 2000 Reparto (CE: )&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;2000 - 2002 Noviziato (CM: &lt;a href=&#34;../travels/routes/italia-austria.html&#34;&gt;Val Visdende&lt;/a&gt;, &lt;a href=&#34;../travels/routes/monti-lattari.html&#34;&gt;Monti Lattari&lt;/a&gt;)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;2002 - 2005 Clan (Campi: Lourdes, Dolomiti di Brenta, GMG Colonia)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;2004 - 2005 RS in servizio in LC&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;2005 Partenza (Zianigo)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;2005 - 2010 Aiuto Capo Reparto (CE: )&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;2009 CFM (Costigiola)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;2010 Stage Tracce del Wild (Foreste Casentinesi)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;2010 CFA (Val Codera, Colico)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;2010 - 2011 Aiuto Capo Clan&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;2010-04-10_11 Campetto di specializzazione di Astronomia (Asiago)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;2010-06-12_13 Campetto di specializzazione di Natura (Padova)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;2010-10-02_03 - Bracciano, FIS Jamboree meeting&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;2011 - 2013 Capo Clan&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;2011 - Bari, Staff Jamboree&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;2011-05-09 - Venezia, PapaDay&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;2011-07-27_08-09 - Sweden, Rinkaby, &lt;a href=&#34;http://en.wikipedia.org/wiki/22nd_World_Scout_Jamboree&#34;&gt;22nd WSJ Jamboree&lt;/a&gt; (Summer/Vimmerby sub-camp)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;2011 - Route Altavia dei Silenzi (AV 6)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;2012 - Nomina a Capo&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;2012 - Forum nazionale R/S - Lancio route nazionale (Brescia)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;2012 - Route Cammino Inglese (Ferrol -&amp;gt; Santiago de Compostela)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;2012-07-28_08-04 - Finale Emilia, Emergenza terremoto EmiRo, servizio con PC (magazzino centrale Finale Emilia)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;2009-04-18_19 Convegno Regionale Santa Maria di Piave&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;2013-04-13_14 Convegno Regionale Cerea&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Assemblee di zona&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;2013 Route &lt;a href=&#34;../travels/routes/dolomiti-di-brenta-lago-di-tovel.html&#34;&gt;Dolomiti di Brenta&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>