<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Travel on Post It!</title>
    <link>http://localhost:1313/categories/travel/</link>
    <description>Recent content in Travel on Post It!</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 07 Sep 2013 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/categories/travel/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>G&#43; UpsideDown page backup</title>
      <link>http://localhost:1313/pages/travels/australia/blog-backup/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Sep 2013 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/pages/travels/australia/blog-backup/</guid>
      <description>

&lt;p&gt;&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2014-01-18-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-csxg364tfoo:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/csxg364tFoo&#34;&gt;2014-01-18&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;b&gt;Australian Playlist&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Ecco, condividiamo con voi la &amp;quot;playlist&amp;quot; con le canzoni che ci hanno accompagnato in momenti diversi di questo viaggio in Australia.. non è una playlist esaustiva, ma un buon riassunto.. che fosse il viaggio sulla Great Ocean Road, le pulizie di casa, o qualche canzone messa su da Nicola, in futuro riascoltando questa playlist saremo di nuovo là&amp;hellip; buon ascolto! PS_ se qualche link non funzionasse, postiamo i titoli: &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;   1.  Capital cities - Safe and Sound&lt;br /&gt;   2.  Anna Kendrik - Cups (Pitch Perfect)&lt;br /&gt;   3.  Bluejuice - Broken Leg&lt;br /&gt;    4.  Pharrel WIlliams - Happy&lt;br /&gt;  5.  Florence + The Machine - Spectrum&lt;br /&gt; 6.  Ball Park Music - Coming down&lt;br /&gt; 7.  Passenger - Let her go&lt;br /&gt;    8.  Calvin Harris - Sweet nothing&lt;br /&gt; 9.  Avicii - Wake me up&lt;br /&gt;   10. Oasis - Lyla&lt;br /&gt;  11. The black keys - Gold on the ceiling&lt;br /&gt;  12. Macklemore &amp;amp; Ryan Lewis - Thrift shop &lt;br /&gt;    13. &lt;a href=&#34;http://Will.I.Am&#34; class=&#34;ot-anchor&#34; rel=&#34;nofollow&#34;&gt;Will.I.Am&lt;/a&gt; feat. Miley Cyrus - Fall down&lt;br /&gt;   14. David Guetta - Play hard&lt;br /&gt;  15. Seth Sentry - The waitress song&lt;br /&gt;   16. Katy Perry - Dark horse&lt;br /&gt;   17. Katy Perry - Roar&lt;br /&gt; 18. Lana del Rey - Young and beautiful&lt;br /&gt;    19. Horrorshow - Walk You Home&lt;br /&gt;    20. Calvin Harris - Feel so close&lt;br /&gt; 21. Eminem feat. Rihanna - the Monster﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2014-01-18-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-rn6272ejb87:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/Rn6272Ejb87&#34;&gt;2014-01-18&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;b&gt;Cosa ci portiamo a casa&amp;hellip;da questa mitica Australia!!&lt;/b&gt; &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;(Quasi) ultimo post, con i nostri pensieri sull&amp;#39;esperienza.. è bello pensare di rileggere tutto questo un giorno!! Quindi formuleremo una specie di &amp;quot;intervista a noi stessi&amp;quot;, e ognuno di noi risponderà singolarmente! :)&lt;br /&gt;Ogni viaggio lascia qualcosa destinato a restare, vediamo cos&amp;#39;ha lasciato l&amp;#39;Australia a noi! :)&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Felice di tornare a casa?&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;G: 37 giorni sono abbastanza, se si tratta di vacanza&amp;hellip; le scadenze iniziavano a pesare, così come lo studio arretrato. Lì avevamo fatto il nostro tempo quindi sì, sono felice di essere di nuovo a casa, non avrei prolungato la cosa. E mi fa piacere pensarla così, credo abbiamo sfruttato al meglio questo tempo dall&amp;#39;altra parte del mondo!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;B: Sì, data la situazione (lavoro/studio/etc) era tempo di tornare. E poi vivere più di un mese da ospiti non è facilissimo e nemmeno &lt;br /&gt;giusto/bello. Questo non significa che fossi stufo di stare li, ma devo dire che la mia scrivania e la mia casetta iniziavano a mancare!:P&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Cosa ti è piaciuto di più di questo viaggio e cosa ti ha insegnato?&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;G: Mi è piaciuto fare questo viaggio con Brunetto.. non era scontato andasse (quasi) tutto bene.. ci sono stati momenti super yeah e momenti no, però è stato un ottimo compagno di viaggio e credo ci sia servito molto!! Inoltre l&amp;#39;Australia mi ha insegnato che non ho bisogno di giustificare a nessuno le mie scelte, in generale.. dal perché ho deciso di venire in Australia 40gg nel mezzo della magistrale senza un motivo preciso a come decido di vestirmi. E&amp;#39; un bell&amp;#39;insegnamento, mi rende più determinata e spero di portarlo con me per parecchio tempo.&lt;br /&gt;Ultima cosa, è stato Bellissimo incontrare di nuovo la mia famiglia Australiana e vedere che tutto è come se non fossero mai passati 5 anni. Un&amp;#39;accoglienza senza eguali. Formidabili, da ogni punto di vista. Hanno reso la nostra vacanza veramente speciale, e sono felice che Brunetto li abbia conosciuti.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;B: Senza pensarci: Capodanno a Bradleys Head e le foto che mi porto a casa!! I fuochi d&amp;#39;artificio erano una sfida e sono soddisfatto. &lt;br /&gt;Dopo la risposta d&amp;#39;istinto, sicuramente l&amp;#39;accoglienza di Charlotte e della sua famiglia. Incredibile!! &lt;br /&gt;Poi la lista delle cose che mi sono piaciute continua all&amp;#39;infinito!:P Su cosa ho imparato devo meditare ancora un po&amp;#39;!:P&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Cosa vorresti che l&amp;#39;Italia imparasse dall&amp;#39;Australia?&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;G: La libertà. In Italia c&amp;#39;è una terribile cultura legata all&amp;#39;immagine della persona nella società. In Australia, e lo vedi anche dai negozi, non è affatto così. Trovi tutti gli stili, tutte le taglie e tutti i colori. Ognuno si veste come si vuole e poco importa se non è ciò che è di moda quest&amp;#39;anno, ognuno si veste come si sente meglio. E NESSUNO ti squadra o ti giudica, come succede qui. Si respira un&amp;#39;incredibile libertà di ESSERE. Vorrei tanto ci fosse anche qui, altro che giacchetto di pelle -jeans attillati - sneakers alte - sciarpetta fantasia o &amp;quot;ti vesti male&amp;quot;. Qui c&amp;#39;è una mentalità più da &amp;quot;paesotto&amp;quot; su queste cose, là poco importa, davvero! Anche la concezione del lavoro è diversa.. si lavora per vivere, non si vive per lavorare, decisamente positivo!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;B: Concordo con quello che dice Gloria e aggiungo lo spirito di onestà/buona cittadinanza/collaborazione. Tolti i venerdì sera in cui l&amp;#39;australiano medio si &amp;quot;desfa&amp;quot; di alcool, e alcuni rari casi negativi, in media si respira un&amp;#39;aria di onestà, di collaborazione, apertura e accoglienza rispetto alle persone intorno che da noi è raro trovare. In Australia, almeno, per la nostra esperienza, è naturale vivere in modo da rendere il mondo migliore per gli altri: pagare i biglietti dei trasporti, darti le informazioni nel modo migliore possibile, fidarsi, non superare le persone in coda, pagare le tasse, &amp;hellip; Incredibile se si viene dall&amp;#39;italia!:P&lt;br /&gt;Altra cosa, vendere bene e curare le proprie risorse!! Lì qualunque cosa, per quanto piccola (Memorial Arch sulla Great Ocean Road ad esempio) viene curata, valorizzata, mostrata, preservata, &amp;hellip; in Italia forse abbiamo troppe cose preziose per impegnarci a trattarle come meritano. Decisamente dovremmo prendere lezioni da loro in questo.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Cosa invece ti è mancato dell&amp;#39;Italia?&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;G: Gli orari!! In Italia troverai SEMPRE una cucina aperta dopo le 23 o un locale per berti una birretta con gli amici aperto almeno fino a mezzanotte.. o un museo che chiude alle 18.&lt;sup&gt;30&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;19&lt;/sub&gt;.00. In Australia hanno più &amp;quot;fretta&amp;quot; di chiudere e negozi/musei chiudono alle 16.00/17.00, mentre i locali chiudono la cucina sulle 21.30.. abituarsi ai loro orari è stato difficile.. anche se poi capisci quanto può essere bello per un impiegato essere a casa alle 17.30!! Dell&amp;#39;Italia la cosa più importante che mi è mancata è la famiglia e la vita di tutti i giorni, semplicemente! :)&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;B: Gli orari!!!!!! E il prezzo della birra e la mitica pizza insalata della pizzeria vicino a casa mia a Venezia!:P&lt;br /&gt;Ah, ovviamente il bidet!:P:P:P E internet (sembra incredibile ma in Italia stiamo messi meglio)!:P&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Cosa ti è piaciuto visitare di più?&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;G: Mi è piaciuta tantissimo Byron Bay, sulla Gold Coast, per il suo spirito un pò Hippy, e per la bellissima passeggiata fino al faro (il punto più a est dell&amp;#39;Australia) e nella rainforest. Inoltre vale la pena assolutamente visitare Loch Ard Gorge, sulla Great Ocean Road. Il bagno più bello che abbia mai fatto e con una storia davvero interessante!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;B: Non saprei, difficile fare una classifica, quindi per il momento: tutto!!!:P&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Un cibo che ti mancherà?&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;G: Qualsiasi cosa cucinata da Charlotte e Myles.. insalata di patate dolci, aaaah!!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;B: Non credevo l&amp;#39;avrei mai detto maaa (a parte la cucina di Charlotte): Sushi Wraps e Grill&amp;#39;d!:)&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Credi di tornare?&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;G: Per il momento ho altro per la testa, voglio finire la magistrale prima possibile e trovarmi un lavoro part time.. Per il resto, sono aperta a tutto ciò che mi porta il futuro, a seconda di cosa mi offre.. non ho nessuna fissa per l&amp;#39;Australia.. è stato bello tornarci, credo passerà tantissimo tempo prima che accada di nuovo.. di certo vorrei vedere anche altro (tipo Londra, che vergognosamente non ho mai visitato!)&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;B: Si, decisamente!! Ho ancora dei posti da vedere sulla lista (Alice Spring e Uluru, Sunshine Beach, Great Barrier Reef, Whitsundays Islands, &amp;hellip;)&lt;br /&gt;Ma ci sono anche un sacco di altri posti che vorrei vedere nel frattempo!:P﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2014-01-18-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-9aznzxhywit:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/9AZnzxhyWiT&#34;&gt;2014-01-18&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;b&gt;Ultimi giorni a Melbourne :)&lt;/b&gt; &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Ciao a tutti! :) &lt;br /&gt;Sarebbe un peccato lasciare il blog incompiuto, quindi ecco un riassunto degli ultimi giorni e, in un post separato, le nostre impressioni! :)&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;January, 13th&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;E` così caaaldo caaaaldo che dopo una mattina in casa, cerchiamo di ripararci all&amp;#39;ACMI (museo dell&amp;#39;immagine in movimento.. ripercorre la storia di cinema televisione e computer), proprio a Federation square! Il museo è carico e l&amp;#39;entrata gratuita quindi&amp;hellip; perché no!? :) Pranzo da Nando&amp;#39;s, valido locale di una catena portoghese/sudafricana dove Brunetto prende un hamburger e gloria un&amp;#39;insalata di pollo spettacolare!! Spendiamo poco più di 40minuti poi alla National Gallery del Victoria, a 5 minuti di cammino dall&amp;#39;ACMI. Meriterebbe più tempo forse, ma erano quasi le 4pm ergo: chiude!! Quindi giro veloce e di nuovo fuori!&lt;br /&gt;Manca un pò la fantasia e non sappiamo più dove andare&amp;hellip;. ecco che veniamo ispirati da un consiglio del giorno prima datoci da Chiara: le capanne di Brighton beach! :) Prendiamo un treno da Flinders per Brighton Beach, dove con i nostri tempi troviamo finalmente le caratteristiche capanne dipinte!! A Brunetto è bastato poco cammino sul cemento per guadagnare un paio di belle vesciche.. quindi dopo le foto tutti a casa a riposare! :)&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;January, 14th&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;La mattina è dedicata al Victoria Market, per l&amp;#39;acquisto di qualche ricordino! :) Ci ritroviamo presto senza contanti e non possiamo prelevare&amp;hellip; quindi cambiamo destinazione, CBD per uno dei tanti &amp;quot;ultimi pranzi&amp;quot; al nostro ormai amato e promosso Grill&amp;#39;d, &amp;quot;ultimo&amp;quot; Boost per entrambi e museo dell&amp;#39;immigrazione&amp;hellip; Quest&amp;#39;ultimo visitato per 10dollars a testa, era davvero molto bello e aiuta bene a capire quale sia il viaggio, fisico e psicologico, di un immigrato. Il museo fornisce anche interessanti informazioni sullla provenienza degli immigrati in Australia.. quanti italiani :)!!!!!! I 42 gradi della giornata di obbbligano a nasconderci in un centro commerciale, tutti al DFO a Southbank! Sera tutti a casa a giocare a Squillo con Nicola e Linda !:)&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;January, 15th&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Siamo abbastanza bravi da occupare praticamente tutta la mattina a fare i bagagli, per non prenderci troppo in ritardo.. che trauma..! Nonostante gli acquisti tutt&amp;#39;altro che eccessivi, ci troviamo in eccesso.. ecco che lasciamo a casa di Linda e Nicola un bel pò di cose nostre, che riavremo a maggio!! Per premiarci usciamo e pranziamo per l&amp;#39;ultima (davvero!!!!) volta da Grill&amp;#39;d.. patatine con il rosmarino, non ti dimenticheremo mai!! :) In centro acquistiamo gli ultimissimi souvenir sicuri di aver dimenticato più di qualcosa e ci rinfreschiamo con un iced coffee al Melbourne central, dove non perdiamo occasione di dire addio al T2, dove la commessa divertita si vanta dei +200 tipi di thé e prova compassione quando le diciamo che non possiamo comprare perché siamo in over weight con la valigia!!! Dopo un pò di relax ai flagstaff gardens, ci troviamo per l&amp;#39;ultima sera assieme con Chiara, Marco, Linda e Nicola.. Gloria risente della giornata alternata tra caldo (42gradi!) al gelo dell&amp;#39;aria condizionata e non mangia.. mentre gli altri si scelgono i loro piatti etnici favoriti! :) attendiamo Elisa e Marco dopo che lei finisce di condire alette di pollo, per festeggiare i suoi 30 anni! :) Dopo aver assaggiato un gelato al Thé verde un pò schifosello ma gratis, ci dirigiamo tutti ad un locale a Southbank per brindare alla festeggiata!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;January, 16th&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Sveglia alle 5.45, treno alle 6.20 da Aubur, siamo a Southern Cross prima delle 7. Spediamo le nostre carte del trasporto (Myki) via posta a Linda e Nicola, nel caso gli servissero, e andiamo a prendere l&amp;#39;ultimo Skybus direzione Terminal partenze internazionali. Al check in arriviamo primissimi e decidiamo di fare gli speciali, chiedendo i posti vicino al portellone di emergenza, come suggeritoci da Nicola, per stare più comodi!! Freschi come roselline arriviamo a Shanghai alle 7pm. Non abbiamo fame, quindi mangiamo solo un dolcetto più caffé di Starbucks non prima di affrontare nuovamente e più velocemente possibile tutta la trafila di immigrazione e check in&amp;hellip; di nuovo con i posti di emergenza! :) Sollevati dalla nostra situazione e dal non aver dovuto pagare nulla per un paio di chiletti di eccesso, ci imbarchiamo sul secondo aereo e tutto procede liscio.. Solo un pò stufi di mangiare pasti asiatici in aereo, ma ci consoliamo con il egg+bacon e patate al forno della &amp;quot;colazione occidentale&amp;quot; :)!!!&lt;br /&gt;Arriviamo a Milano per le 7.15 del &lt;sup&gt;17&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;01&lt;/sub&gt; (compleanno Mamma Gloria! :D) e ci rendiamo presto conto che qualcosa doveva pure andare storto: a Brunetto non funziona più il telefono e la sua sim sembra non essere riconosciuta da nulla, mentre Gloria si accorge di dovere chissà quanti euro alla Tim a causa del traffico roaming partito a Shanghai&amp;hellip; ci consoliamo a un Bistrot in stazione, dove mangiamo più di quanto necessario, e prendiamo una freccia bianca per Venezia Mestre, dove arriviamo alle 14.00. Ci sono 6 gradi, piove, piove e piove.. subito io e Brunetto ci salutiamo, i genitori ci aspettano in due posti diversi. Tornare a casa sembra meno strano di quello che ci aspettiamo.. è stato un bellissimo viaggio, ma siamo felici di tornare.. è ora del riposo.. Grazie.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;G&amp;amp;B﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2014-01-15-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-9p5d1np6blv:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/9p5d1nP6BLV&#34;&gt;2014-01-15&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2014-01-15-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-hypqehzfwye:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/HYpQehZfwyE&#34;&gt;2014-01-15&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Last night in Melbourne, thanks to all of you! :)﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2014-01-14-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-dhu967xuqcf:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/Dhu967xuqCF&#34;&gt;2014-01-14&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Now, 41!:P﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2014-01-14-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-ftjyjjzdtu4:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/FTJyJJZDtU4&#34;&gt;2014-01-14&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2014-01-13-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-r75x7ftqexs:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/R75x7FtqeXs&#34;&gt;2014-01-13&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&amp;quot;Si sta,&lt;br /&gt;come in un phon, &lt;br /&gt;gli australiani, &lt;br /&gt;In Melbourne &amp;quot;&lt;br /&gt;-Gloria N. -﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2014-01-13-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-ly6x41vafjf:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/Ly6X41VAFJf&#34;&gt;2014-01-13&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2014-01-13-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-ysghn9k6rry:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/YSghn9k6rRY&#34;&gt;2014-01-13&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Beach huts! :)﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2014-01-13-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-qtdmaip42ia:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/QTdmaiP42ia&#34;&gt;2014-01-13&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;a class=&#34;ot-hashtag&#34; href=&#34;https://plus.google.com/s/%23melbournenow&#34;&gt;#melbournenow&lt;/a&gt;! :P﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2014-01-13-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-ygaw4pvpuir:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/YGAw4PVPuiR&#34;&gt;2014-01-13&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Nando&amp;#39;s lunch!! ﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2014-01-13-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-5ahqlbmueqq:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/5ahQLBMuEQQ&#34;&gt;2014-01-13&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;ACMI! :)﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2014-01-12-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-flfsxgs8stn:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/FLfsXgS8stn&#34;&gt;2014-01-12&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Ciaooo! :) eccoci scrivere di nuovo da una bellissima domenica pomeriggio a Melbourne!! :)&lt;br /&gt;Non abbiamo scritto perché non c&amp;#39;era molto molto da scrivere, ma ora riassumiamo la nostra ultima settimana!!!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;January, 5th&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Orari pigri, partiamo in mattinata/ora pranzo per andare a vedere Brunswick in compagnia di Chiara, Marco e Nicola. Tira vento di tempesta e sul più bello Nicola ci abbandona per una pizza con gli amici che seguono gli immigrati italiani su Fb. Con Chiara e Marco visitiamo  il resto di Brunswick st, Fitzroy.. Ci troviamo poi con Linda la sera per un sano e buono hamburger da Grill&amp;#39;d, che scopriamo piacerci molto! :)&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;January, 6th&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Presi un pò dai sensi di colpa del troppo fare vacanza e poco lavoro, e con le scadenze che si accumulano, decidiamo di passare una giornata anzi due dedicate a studio e lavoro!! E a finire le povere giga di internet di casa Chiastorello :((((&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;January, 7th&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Idem come sopra&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;January, 8th&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Quasi idem come sopra!!! :) Gloria scopre di essersi quasi giocata un corso di laurea per aver tralasciato delle prove in itinere.. quindi via di prove e studio.. alle 5pm abbandoniamo le working station per andare in centro e dedicarci alla prenotazione di un giro turistico (proprio turistico!!!) sulla Great Ocean Road che, ci dissero, &amp;quot;s&amp;#39;ha da fare!!&amp;quot;. La sera la passiamo al Victoria Market.. di mercoledì è solitamente chiuso, ma si apre la sera dei wednesdays estivi per dare spazio a decine e decine di bancarelle che offrono gustoso cibo da tutto il mondo! E&amp;#39; pieno di Melbourniani qua!!!!! Ci dividiamo strategicamente per andare a prendere il cibo e ci ritroviamo in un check point prestabilito! Dopo tanta fatica per trovare un tavolo finalmente ce la facciamo e ce lo teniamo per un pò :)&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;January, 9th&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Non ci ricordiamo cosa abbiamo fatto, forse qualche giro in centro tra negozi o qualche rilassante giro nei parchi, comunque niente di troppo speciale non ne è rimasta traccia.. !!! Di sicuro abbiamo visto dopo un mese il mitico Renzo.. da Malcontenta a Melbourne con amore, ci ha raccontato come sono andate le sue avventure australiane negli ultimi 4 mesi in questa città, che dire eravamo tutti molto contenti di vederci e abbiamo fatto la foto di rito&amp;hellip;quando ricapiterà di incontrarci a Melbourne?! :)&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;January, 10th&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Tour sulla Great Ocean Road!!! Sveglia ore 6.00, ci dirigiamo alla St.Paul&amp;#39;s Cathedral dove abbiamo il pick up point. La nostra guida sarà Jacob, che ci guida per tutto il giorno fino alle 9pm rendendo l&amp;#39;atmosfera molto allegra e spensierata, cosa non facile in un pulmino con 20 sconosciuti che puzza di cacca!! Dopo un paio di ore dalla city arriviamo a Bells beach, che pare essere la patria dei surfisti (anche se sembra lo dicano per ogni spiaggia, qui ci sono delle competizioni internaizonali molto importanti!!).. poi tutta la giornata viene costelalta di lookout point.. tra le cose da ricordare, i classicissimi 12 apostoli, di cui abbiamo apprezzato il paesaggio e fortemente disprezzato l&amp;#39;ammontare incredibile di mosche che hanno messo a dura prova i nostri nervi.. poi la breve ma molto bella camminata nella Otway Rainforest, commentata da Jacob e per finire il posto più bello di tutti: il Lord Arch, dove Gloria ha fatto il bagno e Brunetto ha fatto tante foto.. sembrava proprio un paradiso!!!!! Abbiamo visto anche altri posti (London bridge, Apollo bay..) ma questi sono quelli che ci sono piaciuti di più. Nel pacchetto era incluso anche un&amp;#39;entrata all&amp;#39;Eureka tower più &amp;quot;The Edge&amp;quot;! Diciamo che la great ocean road merita, se si vuole fare qualche ora di spiaggia, più di una giornata. A noi come esperienza è piaciuta, un pò per il piacere di poter &amp;quot;pascolare&amp;quot; senza dover pensare a nulla, un pò perché in un giorno abbiamo visto tante tante cose, commentate da una guida simpatica e competente.. oltre ad avere un pò di storia e significato in più per noi, se mai torneremo sulla GOR, sapremo dove passare il nostro tempo! :) &lt;br /&gt;Il ritorno è stato verso le 10pm a casa, dove ci siamo infilati sotto le coperte dopo una doccia che, manco a dirlo, ci voleva proprio! :)&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;January, 11th&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Il venerdì è stato un pò il giorno di ripresa dalla stanchezza del giorno prima, non che di nuovo di lavoro e studio!! Abbiamo aiutato Nicola a sistemare un pò casa, contribuendo con la pulizia nel nostro living space, il salotto! :))) Il pomeriggio verso le 5pm ci siamo trascinati verso la city, scendendo prima a Richmond dove abbiamo ammirato lo stadio AAMI e avvistato numerosi tennisti qui per via degli Open, e poi siamo andati a vedere l&amp;#39;altra metà dei Royal Botanic Gardens, che ci mancava! La visita ha meritato, sia per il relax di stare stesi sull&amp;#39;erba senza fare nulla, sia per la bellezza del posto!!! Siamo arrivati fino al planetarip e abbiamo camminato fino allo Shrine of Remembrance, un memoriale davvero molto bello!! Tornando indietro siamo approdati a Southbank, e siamo saliti finalmente sull&amp;#39;Eureka tower sul far del tramondo.. bellissimo! Il panorama merita, come l&amp;#39;esperienza, che per noi era gratis, del cubo che viene &amp;quot;spinto&amp;quot; fuori dal grattacielo le cui pareti poi diventano trasparenti. Non adatto per chi soffre di vertigini!! Una volta finita l&amp;#39;esperienza nel più alto grattacielo dell&amp;#39;emisfero australe, siamo andati a cercare la cena.. Melbourne stava chiudendo alle 10 del sabato sera, che smacco!!! Cibo spazzatura in stazione a Flinders e poi tutti a casa! :)&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;January, 12th&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Domenica, si riposa! :) Partenza ore 11am per St Kilda, direzione markets sull&amp;#39;esplanade! Dopo una passeggiata sull&amp;#39;esplanade, una visione di uno spettacolo di giochi di fuoco al luna park e una passeggiata sul molo, ci dirigiamo verso Albert Park, dove percorriamo tutto il perimetro del lago. Nonostante sia un parco molto grande e bello, ci ha impressionato molto meno rispetto ad altri visti, a causa degli alberi.. alcuni sono molto giovani quindi non c&amp;#39;è abbastanza ombra. Una volta finito il parco, ci siamo imbarcati in un&amp;#39;odissea infinita di camminata che comprendeva tornare a piedi fino a St Kilda, prendere un tram e fare tutta Chapel St a piedi, perdendoci nel mezzo di quartieri residenziali prima di arrivare a destinazione. Dopo circa 5 ore di continuo cammino ci siamo premiati con un hamburger a metà da Grill&amp;#39;d, per poi prendere un tram + due treni per arrivare a casa da south yarra station a auburn. In preparazione per il BBQ serale da Elisa.. Ciauz :)&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Skydeck 88 features &amp;#39;The Edge&amp;#39;&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;A glass cube which projects 3 m (10 ft) out from the building with visitors inside, suspended almost 300 m (984 ft) above the ground. When one enters, the glass is opaque as the cube moves out over the edge of the building. Once fully extended over the edge, the glass becomes clear.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;G&amp;amp;B﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2014-01-12-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-bgchwdledsa:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/bGchwdLEdsa&#34;&gt;2014-01-12&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Late healty lunch @ Chapel Street Grill&amp;#39;d!! :)﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2014-01-12-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-468vvuunldm:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/468vVuUNLDm&#34;&gt;2014-01-12&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Nice weather in Melbourne today! :D﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2014-01-10-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-yhzj2potiov:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/YhZj2potiov&#34;&gt;2014-01-10&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;12 Apostoles!!! ﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2014-01-10-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-chqzmmg9opn:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/ChqzMmg9oPn&#34;&gt;2014-01-10&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Otway Rainforest! :D﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2014-01-10-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-zmrhs4bl6gd:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/ZMrHs4BL6gd&#34;&gt;2014-01-10&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&amp;quot;Pizza&amp;quot; lunch! :P ﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2014-01-09-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-3ky5smenpqc:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/3KY5SmEnpQc&#34;&gt;2014-01-09&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&amp;quot;Memorial Arch&amp;quot;&amp;hellip;﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2014-01-09-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-arrkb2jgc1e:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/arRKb2jGc1E&#34;&gt;2014-01-09&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Today Great Ocean Rooooooooooad!!! :D﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2014-01-09-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-bzbfgbzvmdr:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/BZbFGBZVmDr&#34;&gt;2014-01-09&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;:)﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2014-01-09-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-mpgn2cacn1f:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/MpgN2cAcN1f&#34;&gt;2014-01-09&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Riverland bar&amp;hellip;. ﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2014-01-08-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-nynfyztuapv:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/NYNFYztUapV&#34;&gt;2014-01-08&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Queen Victoria Market!! :D﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2014-01-06-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-d7pbgm6khsr:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/D7PBGm6kHsr&#34;&gt;2014-01-06&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;One dollar for &lt;a class=&#34;ot-hashtag&#34; href=&#34;https://plus.google.com/s/%23scouts&#34;&gt;#scouts&lt;/a&gt;! :)﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2014-01-05-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-dnfpkgxm2tx:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/DnfpKgXm2tX&#34;&gt;2014-01-05&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Crispy burger! :D﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2014-01-05-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-nbawnonaayx:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/NBawNoNaAYx&#34;&gt;2014-01-05&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Brunswick Street: la strada fricchettoni! :D ﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2014-01-05-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-gblo5ecccnf:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/gbLo5ecCCNf&#34;&gt;2014-01-05&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2014-01-05-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-eeu8imkxe7s:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/eeu8imKxE7s&#34;&gt;2014-01-05&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;a class=&#34;ot-hashtag&#34; href=&#34;https://plus.google.com/s/%23NYESYD&#34;&gt;#NYESYD&lt;/a&gt;   &lt;a class=&#34;ot-hashtag&#34; href=&#34;https://plus.google.com/s/%23fireworks&#34;&gt;#fireworks&lt;/a&gt; preview!!!:D﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2014-01-04-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-fmcw2s1tdrq:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/fMcw2S1tdRq&#34;&gt;2014-01-04&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Ciao a tutti! :) &lt;br /&gt;Eccoci, è il 2 gennaio e siamo safely landed in Melbourne alle 9.30 di questa mattina!! :) Abbiamo salutato Sydney ieri sera, ma ecco brevemente il riassunto degli ultimi due giorni&amp;hellip;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;January, 31st&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;il Big Day è arrivato: sveglia alle 8.00 (neanche male, dai!) per prendere il traghetto direzione Taronga Zoo al wharf 2, Circular Quay. In poco più di 20 minuti siamo a destinazione e corriamo verso i cancelli di entrata (che apriranno a 1pm). Veniamo spediti al meeting place, 1 minuto di salita più in là e attendiamo con altre 20 persone (pocheeee :D) in fila.. due clown (terrore per Gloria!) ci intrattengono con (scarso) successo, ma molta buona volontà! Alle 13.00 ci dirigiamo ai cancelli a scaglioni, e Brunetto va in avanscoperta a prenotare il posto prescelto! PRIMI! :D tutti infatti si dirigono verso le arene, noi siamo al momento gli unici appostati lungo un corridoio.. Verremo in qualche ora raggiunti da onde di asiatici attrezzatissimi con Canon/Nikon serie strayeah e da.. Cliff, un tedesco trapiantato in Australia da anni che ogni anno immortala i fuochi dallo stesso posto, da 5 anni.. ma quest&amp;#39;anno il posto gliel&amp;#39;abbiamo rubato noi, era molto stupito!! Abbiamo creato alleanza e ci ha gentilmente regalato alcune sue creazioni degli anni precedenti. Stoicamente è stato seduto ore e ore sulla panchina poco distante, mentre noi due ci davamo il turno per passeggiare, andare al bagno, ai chioschetti&amp;hellip; ammirevole!! :) La prova del 9 c&amp;#39;è stata con il primo spettacolo (di tre!) alle 21.00, un display di 8 minuti per bimbi e famiglie, molto molto bello! Abbiamo capito quindi un pò le &amp;quot;misure&amp;quot; dell&amp;#39;evento e Cliff e Brunetto hanno settato le macchine a dovere!!.. le ore sono passate veloci intervallate da spettacoli di aerei acrobatici e parate di imbarcazioni illuminate, e noi ammazzavamo il tempo commentando le barche piccole e grandi ancorate pochi metri sotto di noi. Alle 22.30 altro brevissimo spettacolo&amp;hellip; Gloria si distrae giocattolando con la sua macchinetta fotografica, in preda ad una crisi di inferiorità e si ritrova solo al &amp;quot;FOUR&amp;quot; del countdown finale.. mentre Brunetto partecipava da altri 6 secondi con il resto di Sydney :P.. allo scoccare della mezzanotte è partito uno spettacolo di 12 minuti di fuochi d&amp;#39;artificio splendidi, che hanno illuminato l&amp;#39;intera città, riunita tra tanti &amp;quot;ooooh!!&amp;quot; e &amp;quot;aaaaaaah&amp;quot;, nell&amp;#39;ammirare le luci sull&amp;#39;acqua. Vedere l&amp;#39;harbour e la Sydney Opera house illuminati, come tante volte visto per Tv, è stato proprio speciale! :)&lt;br /&gt;Finito lo spettacolo ci siamo diretti verso casa&amp;hellip; è stato meno affannoso di quanto previsto e per le 3 circa eravamo a casa.. &lt;br /&gt;Una dormita fino alle 14.00 ci ha riportato indietro le ore di sonno perduto e ci siamo trascinati a fare la passeggiata del primo dell&amp;#39;anno, per una Sydney un pò desolata (tranne per il  Field Day ai giardini botanici), grigia e ventosa con una nota di malinconia da &amp;quot;ultimo giorno&amp;quot;.. però è stata una bella passeggiata (bella la storia degli aborigeni ai giardini botanici) e nel nostro cammino abbiamo incluso un saluto ai nostri habours preferiti: mojito al Circular Quay preparato da un simpatico torinese e poi cena al Darling Harbour, dove abbiamo esagerato con nostro grande pentimento, portando il costo a pasto a persona da 2,80€ del giorno prima a 4,50€ con cena indonesiana (masaman beef, green curry chicken, stir fried noodles), riso alla cantonese e finale di crepe banana e cioccolata belga.. too much! :) siamo tornati pieni al nostro appartamento, dove gli zaini erano già pronti da ore e il refund delle chiavi sul tavolo ad attenderci, come a consolarci dei soldi spesi. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;January, 2nd&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Svegliati alle 5 della mattina, treno alle 7.00, la Qantas ci ha portati a Melbourne in poco più di un&amp;#39;ora e trenta. La compagnia, a parte l&amp;#39;epic fail dei self check in and baggage drop che non hanno funzionato, è stata molto apprezzata con la super colazione frutta fresca e yogurt con muesli offerti durante il volo, seppur breve. Arrivati a Melbourne siamo andati subito a casa Chiastorellos. Brunetto ha sistemato il tutto mentre Gloria si è diretta in centro per registrarsi alla conferenza ICIET 2014, organizzata dalla IACSIT. Partiamo bene con una &amp;quot;borsa&amp;quot; come si comanda, una bella borsa da lavoro porta pc, con tanto di souvenir dell&amp;#39;evento (per un giorno di conferenza!!!!) con porta carte da business, penna e tagliacarte. Giro a Melbourne, stop al negozio di libri in Collins street e poi casa, per cenare insieme a Linda, Pastore e serata in compagnia di Chiara e Marco. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;January, 3rd&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Sveglia alle 7 per Gloria, diretta alla conferenza a Melbourne su technology and education. E&amp;#39; stata una conferenza molto interessante. A parte il panico della mattina, in cui eravamo in pochini, tutto è andato super liscio!! Ho fatto qualche interessante conoscenza e ascoltato dei talk molto stimolanti, sicuramente è stata una buona scelta venire alla conferenza e mi ha aperto dei nuovi mondi riguardanti all&amp;#39;e-learning, come l&amp;#39;uso della piattaforma Edmodo o i diversi utilizzi del QR code per insegnare matematica ai bambini. Una buona dose di cultura e una sferzata di novità, utili in questo periodo di stallo universitario!!! Brunetto invece è andato a lavoricchiare all&amp;#39;università con Nicola, dove ha dovuto lottare con il caricabatterie del proprio computer, che non ne vuole sapere di essere riconosciuto dalle prese universitarie australiane (un segno!?).. Ritrovati con Linda a cena, abbiamo dedicato le ore serali alla visione di Eurotrip, che mancava all&amp;#39;appello dai film di Gloria.. :).. Tutti a letto poi.. notte notte ;)&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;January, 4th&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Il sabato si dorme fino a tardi ovviamente!!!!!!! Questo succede a meno che non ti tenga sveglio un blocco terribile alla schiena e al collo, come successo a Gloria, che stamattina era un tronco dolorante di muscoli e nervi incriccati.. Brunetto pazientemente massaggia massaggia per scaldare, le cose vanno un pò meglio ma pensiamo a distrarci.. &lt;br /&gt;dopo un lento risveglio ci dirigiamo a casa dell&amp;#39;amico Guido (non si direbbe dal nome, ma è argentino!) in compagnia di Elisa e Marco. Guido era pronto ad accoglierci al 32imo piano di un grattacielo in centro con una ricca collezione di giochi da tavolo. Robot Rally e Cut Throat Cavern hanno intrattenuto il nostro pomeriggio.. Brunetto ha polemizzato su circa ogni regola presente nel gioco, ma è stato divertente :) Linda ha goduto così della nostra assenza mentre preparava una buoniiiisssima cena per la sera, passata in compagnia di amici di Linda e Nicola, Dina ed Emilio. Viva l&amp;#39;arrosto e l&amp;#39;alcool che riunisce tutti i veneti nel mondo! :)&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Buonanotte ;)&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Gloria e Brunetto﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2014-01-04-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-kwpm1aaobut:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/KwPM1aAobuT&#34;&gt;2014-01-04&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Robo Rally!!! ﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2014-01-01-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-bufxnnwkytk:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/buFxNnwkYTk&#34;&gt;2014-01-01&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Tanta robbba with  &lt;a class=&#34;ot-hashtag&#34; href=&#34;https://plus.google.com/s/%23qantas&#34;&gt;#qantas&lt;/a&gt; !:D﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2014-01-01-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-q5mrfcmucdt:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/Q5MrfcMUcDT&#34;&gt;2014-01-01&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Thanks to the kind attendant, last domestic flight in few minutes! :D ﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2014-01-01-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-dmhso8atkbm:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/DmHSo8AtkbM&#34;&gt;2014-01-01&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;a class=&#34;ot-hashtag&#34; href=&#34;https://plus.google.com/s/%23qantas&#34;&gt;#qantas&lt;/a&gt; , l&amp;#39;ikea delle compagnie aeree, la sagra del  &lt;a class=&#34;ot-hashtag&#34; href=&#34;https://plus.google.com/s/%23doityourself&#34;&gt;#doityourself&lt;/a&gt;  , fallisce alla prova checked baggage!!! :(﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2014-01-01-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-hku4nsb9jzb:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/hKu4nSB9jZb&#34;&gt;2014-01-01&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Fighting curry with a crepe @ Darling Harbour!!!﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2014-01-01-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-g2uxkra2hk7:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/G2uXkRa2hk7&#34;&gt;2014-01-01&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Heavy classical thai dinner: challenge for the first 2014 dinner accepted! :D﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2014-01-01-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-e4afmvdm4vu:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/E4afMvdm4Vu&#34;&gt;2014-01-01&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;La frizione, questa completa sconosciuta!!! ﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2014-01-01-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-e24khkofecl:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/e24khKoFeCL&#34;&gt;2014-01-01&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Mojito @ Sydney Circular Quay﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2014-01-01-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-dgzppdazjwp:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/dGZPPDaZJwp&#34;&gt;2014-01-01&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Ehm&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip; ﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2014-01-01-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-fgmvqw2ecqu:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/fGMVqw2eCQU&#34;&gt;2014-01-01&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Informazione di servizio: a causa di un problema di G+ alcuni post potrebbero non essere disponibili. Al link allegato li trovate tutti!:)﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2013-12-31-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-hm4chedjjwp:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/hm4ChedjjWP&#34;&gt;2013-12-31&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Happy New Year &lt;a class=&#34;ot-hashtag&#34; href=&#34;https://plus.google.com/s/%23NYESYD&#34;&gt;#NYESYD&lt;/a&gt;!!!!! :D﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2013-12-31-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-xvten79qcas:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/XvteN79QcaS&#34;&gt;2013-12-31&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;-1!!!!!!﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2013-12-31-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-isxw7qsosit:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/iSxw7QSosiT&#34;&gt;2013-12-31&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Primo tentativo: fuochi per i bambini alle 21!!:)  &lt;a class=&#34;ot-hashtag&#34; href=&#34;https://plus.google.com/s/%23NYESYD&#34;&gt;#NYESYD&lt;/a&gt;  ﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2013-12-31-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-1fwhwh9tf3f:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/1FwHwH9Tf3F&#34;&gt;2013-12-31&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Sleeping beauties, waiting &lt;a class=&#34;ot-hashtag&#34; href=&#34;https://plus.google.com/s/%23NYESYD&#34;&gt;#NYESYD&lt;/a&gt;! :)﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2013-12-31-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-xie2s9fdfep:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/Xie2s9FDFeP&#34;&gt;2013-12-31&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Waiting &lt;a class=&#34;ot-hashtag&#34; href=&#34;https://plus.google.com/s/%23NYESYD&#34;&gt;#NYESYD&lt;/a&gt; !!! :D ﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2013-12-31-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-v9yug3vr52t:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/V9yug3vR52T&#34;&gt;2013-12-31&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;L&amp;#39;accampamento! :P&lt;br /&gt;&lt;a class=&#34;ot-hashtag&#34; href=&#34;https://plus.google.com/s/%23NYESYD&#34;&gt;#NYESYD&lt;/a&gt; ﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2013-12-31-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-3kdsjbuvk2o:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/3kDSjbuvK2o&#34;&gt;2013-12-31&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;L&amp;#39;importante è ripararsi dal sole! :)﻿&lt;br /&gt;&lt;a class=&#34;ot-hashtag&#34; href=&#34;https://plus.google.com/s/%23NYESYD&#34;&gt;#NYESYD&lt;/a&gt; ﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2013-12-31-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-fdhgasf9yjn:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/FDhgASF9Yjn&#34;&gt;2013-12-31&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;View check! :P﻿&lt;br /&gt;&lt;a class=&#34;ot-hashtag&#34; href=&#34;https://plus.google.com/s/%23NYESYD&#34;&gt;#NYESYD&lt;/a&gt; ﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2013-12-30-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-yjdge6zyw4q:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/YjdGE6ZYW4q&#34;&gt;2013-12-30&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Eccociiii!!! Cavolo&amp;hellip;. -1 :D&lt;br /&gt;Siamo parecchi eccitati da questa NYEa Sydney, ma partiamo dall&amp;#39;inizio&amp;hellip;.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;December, 29th&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Abbiamo dedicato la giornata alle spiagge di Sydney. Non tutte, ma di certo quelle &amp;quot;must go&amp;quot;, aka Manly e Bondi. La mattina abbiamo preso il Ferry per Manly, spendendo 7 dollars a tratta a testa e mangiandoci le mani per non aver scelto più accuratamente il pass per i trasporti pubblici, che non comprendeva questa tratta..poco male, a conti fatti c abbiamo rimesso 5dollars in tutto! Si arriva in mezz&amp;#39;ora alla sponda di Manly e si passeggia fino alla spiaggia, a 500mt dal molo di sbarco, al termine di un grande viale pieno di negozi e cibarie stile Lido di Venezia. La spiaggia è molto frequentata da famiglie e i bagnini sono molto severi riguardo al &amp;quot;swim between the flags&amp;quot;&amp;hellip; se ti vedono fuori parte il fischietto! Solo i surfers possono andare oltre le bandiere, comunque sotto il loro vigile occhio. Dopo mezz&amp;#39;oretta di sole nelle ore peggiori della giornata, siamo tornati con calma verso il molo, intervallati dal pranzo. Siamo tornati al circular Quay wharf 3 e nel giro di 50mt siamo saltati sul bus che ci ha portati a Bondi beach in 40minuti. Bondi è la spiaggia più conosciuta e gettonata, set del programma di real time sui guardia spiaggia, non ha nulla di speciale (secondo Gloria) se non il vibe e la reputazione che la rende tale. Ciò che merita davvero tanto è la camminata bellissima collega la spiaggia di Bondi con quelle di Tamarama, Bronte e successivamente Cogee. La vista merita davvero tanto! Noi siamo arrivati solo fino a Bronte ma soddisfatti dalle spiagge intraviste, dalle scogliere mozzafiato e dai minuti e minuti passati a fare foto e a osservare le potenti schiumose onde infrangersi. Bellissimo! Per chi teme le correnti oceaniche, a Bronte è possibile fare il bagno in una vasca di pietra a bordo oceano, protetta da onde e correnti ma autenticamente fredda come l&amp;#39;oceano! &lt;br /&gt;Ci fermiamo su una panchina affacciata sulla spiaggia, con alle spalle il parco di Bronte, a leggere un pò.. pace e relax! Dopo un pò prendiamo il bus verso casa&amp;hellip;. scopo della serata trovare un modo per andare a Katoomba, sulle blue mountains.. ma la destinazione sembra essere troppo distante per un day-trip e poco pratica da raggiungere con I bus, l&amp;#39;unico mezzo di cui possiamo usufruire illimitatamente grazie al pass&amp;hellip; altri soldi da spendere in mezzi come il treno proprio non li vogliamo tirare fuori quindi ancora maledetti noi! Fortunatamente il giorno dopo ha comunque un ricco programma&amp;hellip; notte notte intanto quindi ;)&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;December, 30th&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;(Poco) mattutini come siamo, alle 10 circa abbiamo lasciato il nostro appartamento e siamo andati a maquire point, per perlustrare la zona in vista del capodanno. Il sito dovrebbe contenere 17.000 persone ma ci rendiamo presto conto che le zone con una buona visuale sono davvero poche in proporzione,  in quanto le parti migliori sono riservate a feste private. La poca voglia di litigare con 16.998 persone e di svegliarci alle 4am per prendere un posto con scarsa possibilità di successo e molto stress ci ha portati a guardare il sito dedicato all&amp;#39;evento dove abbiamo acquistato (subito, per non perdere l&amp;#39;occasione) 2 biglietti per 100dollars a Bradley&amp;#39;s head&amp;hellip;la vista su Google sembra straregica ma per accertarci che il nostro sia un buon piano B andiamo sul posto con il Ferry seduta stante (e questa volta il pass si fa valere yeah!).. beh dopo poche ore il posto era sold out e noi abbiamo guadagnato orgogliosamente due biglietti per un posto con &amp;quot;sole&amp;quot; altre 4.998 persone, dedicato a famiglie e bimbi, attrezzato di spettacolo, baracchini per cibo e bevande e più punti panoramici. Una vista SPETTACOLARE!!! Il parco infatti merita una visita a prescindere dal capodanno, raccomandata anche la discesa alla spiaggia con conchiglie (non raccogliere!!!!!) particolarissime e scorci bellissimi. Abbiamo pranzato al parco, dove un uccellaccio astuto e preciso si è fiondato sul panino di Gloria asportando in volo con il becco un pezzo.. un&amp;#39;offesa, ma allo stesso tempo un complimento allo chef ;) ahah .. abbiamo chiesto delle informazioni sull&amp;#39;evento a un addetto ai lavori che abbiamo scoperto essere di Zelarino ahah quando si dice il mondo è piccolo!    .. dopo il parco siamo tornati al caro circular quay e siamo partiti alla ricerca disperata e irta ostacoli di un internet cafe dove stampare i nostri biglietti per domani. Point Macquire è ora un lontano ricordo (anche se psicologicamente ci prepariamo comunque al peggio!).. grazie a gentili aiuti e indicazioni siamo arrivati all&amp;#39;internet café a Surrey Hills,  dove abbiamo guadagnato anche la spesa per i prossimi  giorni!  :) tutti a casa a preparare la cena, il piano di battaglia per domani e fare il bucato! Distruttamente, vi diamo la nostra Buonanotte!  :)))) &lt;br /&gt;Bacioni&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Glo&amp;amp;Bru﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2013-12-30-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-a5t6yzslujf:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/A5T6yzsLujF&#34;&gt;2013-12-30&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Eheheh!!!:D&lt;br /&gt;Sandwiches in progress&amp;hellip;.!:P﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2013-12-30-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-alq2ipiehua:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/aLQ2iPieHuA&#34;&gt;2013-12-30&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Perlustrazioni pre-NYE!:)﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2013-12-29-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-groq4p8o94y:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/gRoq4p8o94y&#34;&gt;2013-12-29&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Windy Bondi Beach!!! ﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2013-12-29-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-9repmgw8fcw:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/9rEpMGw8FCw&#34;&gt;2013-12-29&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Spiaggion! :D﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2013-12-29-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-b6bekrvb5g9:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/b6bEkrVb5G9&#34;&gt;2013-12-29&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;I trasporti a Sydney: un delirio di disorganizzazione e inusabilità&amp;hellip;﻿&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;E se mai doveste venire a Sydney, fate il MyMulti3 pass per girare!!﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2013-12-28-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-6krdjee4cgg:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/6kRDJeE4cGG&#34;&gt;2013-12-28&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Ciao! Ecco le ultime in diretta da Sydney :)!&lt;br /&gt;trovate qui un riassunto delle giornate &lt;sup&gt;26&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;27&lt;/sub&gt; e oggi, il 28 dicembre :)&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;December, 26th&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Dopo il nostro super natale viene l&amp;#39;ora del boxing day, che corrisponde il grande giorno dei saldi post natalizi! Da bravi shopper ci siamo svegliati alle 7.30 e Charlotte e Myles, di ritorno dalla colazione con I genitori fuori, ci porta a Pacific fair dove troviamo un ben di dio di negozi!  All&amp;#39;inizio siamo partiti un po fiappi, ma dopo mezzo litro di cappuccino (letteralmente!) Ci siamo un pò svegliati e abbiamo provveduto a rimediare alla mattinata poco fruttuosa con qualche acquisto. Per pranzo ci aspettava un buon tacchino con contorni (amata insalata di patate di gloria, l&amp;#39;ultima!!!!) E dolcetto! :).. il pomeriggio di relax totale tra bagni in piscina, chiacchierate, computer&amp;hellip; conclusione in bellezza con foto  di famiglia natalizia, lezione di cucina sul banana bread e cena a base di sandwich di tacchino e altri leftovers :)&amp;hellip;. alle 8pm tutti in macchina e di ritorno a Brisbane, a casa di Charlotte. Tempo di rifare gli zaini e andare a dormire, l&amp;#39;aereo per Sydney parte alle 6am. Abbiamo salutato i genitori di Charlotte&amp;hellip;è stato un pò triste&amp;hellip; chissà quando li rivedremo, è stato bellissimo stare ancora con loro!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;December, 27th&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;La sveglia suona alle 4am e subito dopo la colazione (toast con vegemite per ravvivare la giornata!) E gli ultimi impacchettamenti, siamo partiti per l&amp;#39;aeroporto in direzione Sydney. Abbiamo preso il train link fino alla stazione Museum a Sydney, dietro ad hyde park, a 3minuti dal nostro ostello che nonostante sia così centrale è economico ma soprattutto pulito e attrezzato. Ci siamo presto dati al trekking urbano, visitando hyde park, i botanic gardens (meravigliosi!) E la government house, molto bella e interessante anche se non abbiamo capito molto di ciò che diceva la guida :p.&lt;br /&gt;I piedi sono presto diventati frettolosi di vedere la Opera House,  a meno di 10 minuti dai giardini botanici&amp;hellip; quindi attraverso il sentiero vi ci siamo diretti ed eccola là! L&amp;#39;impressione è stata subito &amp;quot;wow l&amp;#39;ho vista tante volte che impressione essere qua&amp;quot;, ma anche &amp;quot;ma non è bianca? Cosa sono ste piastrelle grigie? E dentro sembra tutto vuoto!&amp;quot;&amp;hellip; i tour costicchiano quindi abbiamo deciso di non andare, forse sarebbe carino da fare! Per noi, vale la pena fare delle foto all&amp;#39;opera house dall.harbour bridge. Ci sentivamo improvvisamente stanchissimi e senza forze.. abbiamo poi capito che erano già le 4pm e non mettevamo nulla in pancia dalla colazione, 12ore prima! Non trovando (comprensibilmente) nulla a nostra portata sul circular quay, il percorso che circonda la baia dell&amp;#39;opera house, abbiamo optato per un ludro ma appagante mc donald&amp;#39;s, dietro alla stazione del treno del circular quay. A quel punto il pomeriggio è continuato con un&amp;#39;idea che ci acccarezzava da giorni: lo Hobbit 2! Ecco che siamo andati all&amp;#39;event cinema in george street e per circa 12 € abbiamo finalmente visto lo Hobbit, merita! :) passeggiatina serale ad un posto che ci è piaciuto molto, Darling Harbour, decisamente il posto dove andare per shopping serale e per un drink con bella vista sul molo. È molto vivace e pieno di locali,  hard rock café incluso! &lt;br /&gt;Dopo chilometri di cammino inutile (40minuti) ci siamo ritrovati vicino al darling, mentre volevamo disperatamente andare verso casa. I bus qui per noi rimangono una presenza misteriosa e leggendaria&amp;hellip; ci è stato detto che ci sono più di 600 linee.. ergo non ci sono mappe esaustive del tutto,  e le fermate sono ancora un pò un punto interrogativo per noi foresti! Quindi piedi piedi piedi, poi siamo finalmente arrivati e nemmeno a dirlo, abbiamo dormito come ghiri!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;December, 28th&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Oggi abbiamo preso la giornata in rilassata,  tornando ai nostri orari abituali estivi in Italia&amp;hellip;. quindi sveglia alle 9.30,  colazione con banana bread, latte e cereali e poi via lungo Liverpool street fino ad arrivare al darling harbour, per vederlo alla luce del giorno e visitare la zona che cela il market, utile per souvenir, vestiti e merci fresche (pesce verdura frutta). Vicino al market un portale segna l&amp;#39;entrata alla parte più turistica di china town (non lontano sono i gradini cinesi) che contiene tantissimi negozi e locali con specialità asiatiche, consigliato da tutti lo yum cha, che noi non abbiamo provato perché ancora reduci dalla colazione impegnativa! Dopo qualche giro nel mall asiatico siamo tornati verso il porto per andare al museo marittimo di Sydney, che consigliamo. Il big ticket permette di visitare un galeone replica di quello usato da Thomas Cook, una nave militare e un sottomarino dimesso nel 1999, interessantissimi!!!! Valgono i soldi. Dopo il museo siamo andati in bus fino al circular quay dove abbiamo cammimato verso overst per visitare il quartiere the rocks, primo insediamento europeo e andare sull&amp;#39;harbour bridge,  da cui si gode di una bellissima vista! Siamo rimasti lì fino al tramonto e alle 8.30 siamo tornati al quay scendendo the rocks e prendendo il treno dalla stazione del circular quay fino a Museum. Una breve passeggiata intorno all&amp;#39;ostello ci ha fatto scoprire un IGA market (supermercato medio molto fornito) e abbiamo spesato per i prossimi giorni in modo da cibarci di cose sane. Ora programmiamo domani, ci beviamo un te e buonanotte mondo :)!!! ﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2013-12-28-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-gaee5fho19g:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/GAee5fho19G&#34;&gt;2013-12-28&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Woooooooooo&amp;hellip;.. ﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2013-12-28-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-xwap4tc8gud:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/XwaP4TC8GUd&#34;&gt;2013-12-28&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Darling Harbour by day! :D ﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2013-12-27-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-3td8pdrpstu:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/3Td8PDRpsTU&#34;&gt;2013-12-27&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;A Santas invasion at the Darling Harbour!!! ﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2013-12-27-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-bybad7hg6rs:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/BybaD7Hg6RS&#34;&gt;2013-12-27&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Capiremo qualcosa?! :P ﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2013-12-27-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-cqhtbsjjv1m:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/CqHTBsjjV1M&#34;&gt;2013-12-27&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;The Sydney Opera Houseeeeeeeeee! :D﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2013-12-27-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-mhgi6zty4lz:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/MHGi6zTY4LZ&#34;&gt;2013-12-27&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Royal Botanic Gardens and Government House! :)﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2013-12-26-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-bxqksk2eawd:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/bXQksk2Eawd&#34;&gt;2013-12-26&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Baaanaaanaaa bread!!!! :):):):):):):) Thanks to Charlotte and Myles!!! :D ﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2013-12-26-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-k4ukzssf5uf:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/K4ukzSSF5uF&#34;&gt;2013-12-26&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Welcome to Sydney!!! :)﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2013-12-26-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-gkinygpuvcc:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/GKiNYgPuvCc&#34;&gt;2013-12-26&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Gloria Jean&amp;#39;s Coffees @ Pacific Fair Center﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2013-12-25-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-fk5u4y6j9vf:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/FK5U4y6J9vf&#34;&gt;2013-12-25&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Boxing day! :P﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2013-12-25-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-hfhavihlcgg:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/hfhaviHLcgg&#34;&gt;2013-12-25&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;CIAO A TUTTI :)))) E BUON NATALE!!!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;December, 24th and 25th:&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;uhuh, abbiamo un po` di cose arretrate da raccontare but, guess what?! Eravamo sulla Gold Coast con Charlotte (Gloria`s pal) e abbiamo pensato fosse importante passare del tempo con loro!!!! Australia comes first in many things, including Xmas (we are talking about timezone!!!!!!). It was quite strange to have a hot Oz Xmas  but we both enjoyed this a lot, really.&lt;br /&gt;In brief, we spent our Christmas eve with Charlotte&amp;#39;s family in the lovely Robina and we attended a mass in Surfers Paradise which was lovely!! Never seen a church so crowded and we were happy to see that everything was just like in Italy, but just in English :p. After that, we had a lovely dinner all together at Charlotte&amp;#39;s place with crunchy salad (salad, fried noodles, soy sauce, sunflowers seeds), prawns with sauce, vegan cous cous, pasta aglio olio e peperoncino (that was SO Italian!!!!!!) to end up then with a wonderful Pavlova with mangoes and passion fruit.&lt;br /&gt;We went to sleep quite early to get up at 5am in the morning. It&amp;#39;s quite unusual time to get up to unwrap gifts in Italy, but at that time here sun beams really make you feel like it&amp;#39;s a hot summer afternoon in Italy so it seems rather appropriate to get up earlier according to sunlight! We unwrapped our wonderful gifts, both the ones we bought each other and the ones Charlotte and her family gave us so kindly, that make us feel like we were at home!!! We then departed to Brisbane for Christmas lunch at Charlotte brother&amp;#39;s place and we met there the whole family in a rather casual and lovely xmas lunch were we had many more prawns, a beautiful potato salad, great turkey, tasty ham and many many other lovely things to eat, including heaps of desserts like trifle, pavlova, pudding and many others! We took part in another great session of gifts unwrapping which made kids quite excited and we then said bye in the afternoon to go back down to Gold Coast, where the weather is nicer for these hot days!!! We were so satisfied with our lovely Xmas but we decided to have another xmas dinner as well, with some more crackers and cheese to eat and champagne to drink!! We feel pretty tired now but really happy for all that happened during these days: we managed to get in touch with our own families and friends in Italy to say hi and wish them merry christmas, we had the adrenaline last minute gift time, we wrapped everything carefully to then unwrap it few hours later and we had an authentic Christmas that is just as it should be! We did miss our families of course, but being far away was not too shocking as we were in good company and everybody was so kind, welcoming and lovely with us.. we received gifts from everyone when we just bought really few gifts!&amp;hellip;We were told so many time we are part of the family here that we could have note ask for more, really.&lt;br /&gt;It&amp;#39;s 9pm now and we would never go to bed so early in Italy but since it&amp;#39;s Australia and we got up 16hours ago, we feel like it&amp;#39;s 3am and we are really exhausted buy the travelling and eating and stuff&amp;hellip;. anyhow, WISH YOU A MERRY MERRY MERRY CHRISTMAS!!!!!!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;For those who are interested in knowing more about previous days&amp;hellip;&amp;hellip;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;December, 20th&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;We were still in Brisbane, our 2nd day there. We finally went to the Sciencentre museum. We&amp;#39;d say it&amp;#39;s more focused on children than on adults but it&amp;#39;s pretty fun and perfect for people like Gloria who does not understand anything about science physics and all that stuff but deals with an astrophysics like Brunetto!!! We spent there a couple of hours doing interesting things I really am not able to explain right now as I am so so so tired! &lt;br /&gt;After the museum we went to Southbank and we met many many Ibis, which are quite typical here&amp;hellip;evil birds!! we had a stroll around streets beach (Streets is the ice-cream brand we use to call Algida in Italy!) and we had a fast lunch at one of the cafes there! We had our first Boost juice smoothie, Gloria loved the mint one whereas Brunetto tried some mango flavoured smoothie.. fabulous!! after lunch we headed towards the botanic gardens which were very pretty and had a nice organisation which we could not compare to that of Melbourne. We felt a lot ecologist in the afternoon so after the botanic gardens we avoided the malls to go straight to Roma street parklands which is really worth a visit, indeed! It was sunset and many guys were there just having a barbecue together that was lovely! After our ecologist day we took the bus back to Charlotte&amp;#39;s place. Our phones had low batteries and we got off at the wrong stop therefore we asked for help and Charlotte was so kind to come and pick us up in the near Village! &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;December, 21st and 22nd&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Charlotte and her husband had to go for a weekend with parents and friends, then we two decided to go to Byron bay just to see a different place. Both the Lonely Planet guide and Charlotte told us that Byron Bay uses to be a quite hippy place&amp;hellip;&amp;hellip;and actually, it really is!! We packed our stuff in the morning and took a Greyhound bus which lead us to Byron Bay in more or less three hours and a half. We had two really pleasant days there. We were staying in a hostels. Even though hostels are known to be quite backpackers oriented, it even had something hippy backpackers oriented and all the staff seemed like so active and happy to have guys there to hang out with. We were so lucky to find an artisan market which sold lovely hand made products and even some nice food, we went for a Thai dinner that was really nice (photo below). The day after we got up at sunset to go on the beach and take some pictures. It was hard to get up early but the experience was worth the effort. After that we saw the lighthouse which did not seem that far&amp;hellip; :P then we ended up walking in thongs for 2 hours with just 4dollars in our pockets, no water, no hat&amp;hellip; just a camera! That was quite irresponsible in some ways but nice as well as we managed to buy a coffee before continuing our path to the top and the walk had many really stunning lookouts. We arrived to the lighthouse at about 9am that was quite fun because we were like wondering what to do the rest of the day :P we went back to Byron on a path through the rainforest  and ended in our hostel, where we had a sleep for lunch :) we woke up later to enjoy some beach and go and buy some sausages&amp;hellip;: BIG DAY!!!! OUR FIRST AUSSIE BBQ!! :) we chose a bbq on the beach and cooked our stuff and then had sandwiches with sausages and hamburgers, we felt so proud for that eheh!! To digest the challenging dinner we had some hot tea (shame on us!!)&amp;hellip; did not sleep that well, maybe we should improve our ability to calculate the amount of food we are actually able to eat :).&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;December, 23rd&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;We said hi to the lively and colourful Byron Bay to take a Greyhound bus to the Gold Coast. We got there in 2 hours  and changed bus to go to Currumbin wildlife sanctuary. Actually Brunetto was rather skeptic about that because he does not like zoos at all.. Gloria had already been there and at the end of the 5 hours of walking around the sanctuary, we both were exhausted but rather happy to be there as it&amp;#39;s run by a no-profit organisation and all volunteers around were very helpful with us. We cuddled kangaroos and saw koalas, snakes, cockatoos, salt and fresh water crocodiles, tree kangaroo (impressive!), and almost all Australian typical wildlife! That was simply amazing&amp;hellip;. our plan then was to go to David Fleys park near Broadbeach but we felt like the Currumbin sanctuary was enough so we just took a bus to Robina. We entered the never ending Robina town centre which was simply huge and got lost there for a couple of hours to make some xmas shopping. We finally took the last bus to visit finally Charlotte and her parent&amp;#39;s at their place! We had dinner together, in was nice to be here again like 5 years ago!!&lt;br /&gt;Charlotte&amp;#39;s parents have the incredible ability to always make you feel at home :)&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Gloria&amp;amp;Brunetto﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2013-12-24-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-n54mrmrnjfk:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/N54MRMrnJfk&#34;&gt;2013-12-24&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Happy Xmas!!! :D﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2013-12-24-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-j1m2tsdm6hb:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/j1M2tsdm6HB&#34;&gt;2013-12-24&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Xmas breakfast! :):):)﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2013-12-24-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-e5fhuq5iq3p:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/e5fhuQ5iQ3P&#34;&gt;2013-12-24&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Veglia di Natale alla parrocchia di Surfers Paradise (con 12 ore di anticipo)! :) ﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2013-12-24-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-ks4ywcii2ck:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/KS4yWCii2cK&#34;&gt;2013-12-24&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Bond University: wrong stop, nice view! :)﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2013-12-24-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-11mengfchqk:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/11mengFCHqK&#34;&gt;2013-12-24&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Xmas frozen yogurt!! :D﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2013-12-24-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-ghnuf13anzs:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/GHNuf13ANzs&#34;&gt;2013-12-24&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Susssssiiiiii! :P﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2013-12-23-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-ulfbax2bkfm:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/ULFBAX2Bkfm&#34;&gt;2013-12-23&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Breakfast!!! :)﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2013-12-23-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-3arep1egenb:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/3ArEP1EGenB&#34;&gt;2013-12-23&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Currumbin Wildlife Sanctuary! :)﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2013-12-22-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-qgr33neosxf:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/QgR33nEoSxf&#34;&gt;2013-12-22&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Coach to Surface Paradise!:)﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2013-12-22-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-k5bofln2iro:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/K5BofLn2iRo&#34;&gt;2013-12-22&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Australian BBQ 2!:D﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2013-12-21-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-ipctlattlb4:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/ipcTLatTLB4&#34;&gt;2013-12-21&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;E la Bali-cena di ieri sera! :)﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2013-12-21-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-feicjp62uhb:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/FEicJP62uHB&#34;&gt;2013-12-21&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;:D﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2013-12-21-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-gbpkoi1vzp4:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/gBpKoi1vzP4&#34;&gt;2013-12-21&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Byron Bay lighthouse! :D﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2013-12-21-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-gvyjcue6qlc:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/GVyJCUE6QLc&#34;&gt;2013-12-21&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;:)﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2013-12-21-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-6tnhpvulfts:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/6tnHPvULFTS&#34;&gt;2013-12-21&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Cercare di fotografare l&amp;#39;alba dalla parte sbagliata della costa! :P﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2013-12-21-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-6jkaul8s4ex:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/6jKauL8s4ex&#34;&gt;2013-12-21&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Bananaaaaaa!!!! :D﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2013-12-21-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-fa8cbuopeyc:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/FA8CbuopeYC&#34;&gt;2013-12-21&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Eheheh!!! ﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2013-12-20-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-k933btsqwmu:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/K933bTsQWmU&#34;&gt;2013-12-20&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Christmas carols @ Southbank  ﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2013-12-20-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-dptsphaddqt:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/DPTSpHaddQt&#34;&gt;2013-12-20&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Don&amp;#39;t  feed the ibis! :P﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2013-12-20-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-jfavcresujq:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/jfaVcresUJq&#34;&gt;2013-12-20&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Non è un vero BBQ se non c&amp;#39;è la birra! :P﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2013-12-20-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-7chevwwkq6v:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/7cHEVwwKQ6V&#34;&gt;2013-12-20&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;BBQs generation! :P e il sentiero sospeso sulla cascatella?! :P&lt;br /&gt;Altro che San Giuliano de no&amp;#39;altri! :P ﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2013-12-20-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-ehjp7pfgk7n:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/eHjP7PfGK7n&#34;&gt;2013-12-20&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Ma quanto avanti sono?! :)﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2013-12-20-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-nrjcjmk2rhs:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/NrjcJmk2RHS&#34;&gt;2013-12-20&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Australia: clima pugliese ma con orari e organizzazione tedeschi! :P hihihi!!!﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2013-12-20-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-6mzctyw8gea:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/6mZcTyw8GeA&#34;&gt;2013-12-20&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Southbank&amp;hellip;. proprio come Jesolo insomma!!! :P ﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2013-12-20-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-t1juc3xuy13:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/T1Juc3xUY13&#34;&gt;2013-12-20&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Arte&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;! :P﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2013-12-20-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-8gnrzdwutkn:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/8GNRzdWuTKn&#34;&gt;2013-12-20&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Hi there! It&amp;#39;s 20th December and we&amp;#39;ve been around for &lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;4&lt;/sub&gt; days without updating the blog, but here is everything we&amp;#39;ve done so far&amp;hellip;&lt;br /&gt;Tuesday was our last day in Melbourne and we spent it in different ways: Brunetto decided to attend a talk of a colleague at the University whereas I spent the morning walking around the city, in search for some xmas presents! We met in the afternoon in front of  Victoria state library, where we just relaxed on the grass! This place in the middle of Melbourne (get off at Melbourne central) is always lovely for me&amp;hellip; it faces **( street,  one of the most likely streets of Melbourne full of shops and tasty take aways with cuisine from all over the world. In front of me, a huge mall full of shops and with a food court. The mall boasts my favourite shop ever: T2 TEA, which offers many tasting experiences to guests. I&amp;#39;ve already bought 3 boxes, I&amp;#39;ll surely go back amd fill in my suitcase with tea before returning to Italy! I spend my morning at Victoria market, two blocks filled with stalls of every kind of goods, from meat fish and veggies to souvenirs, that&amp;#39;s definitely the place to be to find a deal! I also went to the dfo outlet, located on the south wharf..I had to buy a fleece but I soon got lost (and bored) by the huge number of shops there&amp;hellip;the market is much better ;). &lt;br /&gt;The day before we visited the CBD, wandering randomly from Saint Paul&amp;#39;s cathedral to the Chinese precint and all the main streets in the City. We took tram number 35 (it&amp;#39;s a free one used mainly by tourists)  We had a very touristy day (hungry jack&amp;#39;s hamburger included) we definitely enjoyed ;p.&lt;br /&gt;On wednesday we took our Virgin flight from Melbourne to Brisbane: 2hrs flight went quite fast and it&amp;#39;s nice how here in Oz catching a plane is like taking the bus&amp;hellip; easyyy!!!!&lt;br /&gt;We arrived in Brisbane in the morning and the plan was to meet Charlotte and Myles (I met her during an exchange in 2008 and then stayed in touch for years) who were so kind to come and pick us up from the airport! We are spending our days at their place and it&amp;#39;s so lovely to live a country from this family point of view, instead of going to hotels!! We must say that they are more than excellent cooks and we are getting fat for this :( . We spent the first afternoon just walking around (me and Brunetto) and we met them late arvo to buy some fresh meat and have our FIRST AUSSIE BBQ!! :D :D :D here they have bbqs in the parks and you can use it for free, that&amp;#39;s so smart! We cooked some sausages and onions and had a nice chat together! :) the day after they took us to the university to show us where they work/study (University of Queensland) and then let us take our 1st bus to the city, where we decided to go to the Queensland museum and Sciencentre (pretty nice the first one!!).. unfortunately we are not used to closing times here, as everything closes at 5PM, exept for big malls who stays open until 9PM for xmas days. We did not have enough time to visit the Sciencentre but we&amp;#39;ll do it today! :)&lt;br /&gt;Yesterday afternoon they brought us to Mount Coo-tha (not sure of the spelling), from where you can enjoy a wonderful view of the Greater Brisbane. We were there at sunset and it was simply stunning, definitely recommended! There are also some paths of different lenght so walk in the bush for a while, a couple of cafés, botanic gardens and a planetarium! :).&lt;br /&gt;After visiting Mount Coo-tha we went to see the nativity near Indooroopilly, at the uniting church. The display was really well done and it was so nice to enjoy such a peculiar environment. It&amp;#39;s not that common to find that kind of churches in Italy (small, rather modern, people-oriented) and after visiting the whole representation, we had a nice tea and cookies with a member of the community. Everyone had a tag with their name and simply sit with visitors to make them feel welcomed, very nice! :) We went finally back home and enjoyed some delicious nachos cooked by Myles.. :D!! That&amp;#39;s what we&amp;#39;ve done in these days, We&amp;#39;ll update you about the next ones :)&lt;br /&gt;Bye&lt;br /&gt;Brunetto and Gloria﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2013-12-19-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-1ygzir6wala:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/1ygzir6WALa&#34;&gt;2013-12-19&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Gingerbread house at the Nativity representation! :)﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2013-12-17-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-j7unhalccfk:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/j7UNHALccfK&#34;&gt;2013-12-17&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Thai dinner!!! :)﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2013-12-16-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-fk1werbzlgv:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/Fk1wERbZLgV&#34;&gt;2013-12-16&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Istruzioni per l&amp;#39;uso, just in case! :P﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2013-12-16-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-l5vnaf4bwm5:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/L5vNAF4BWM5&#34;&gt;2013-12-16&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Royal botanic gardens: beissimi!! ﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2013-12-16-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-jnb42by8fuf:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/JnB42by8fUF&#34;&gt;2013-12-16&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;T2 tea: Gloria&amp;#39;s new love! :P ﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2013-12-15-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-vh7x6dx6etq:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/VH7X6dX6etq&#34;&gt;2013-12-15&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Hi there! It&amp;#39;s our 2nd day in Melbourne and here is a little sum up of the impressions we had / things we did!!! &lt;br /&gt;1st thing 1st, we are proud to say that we did not feel the jet leg at all, or almost at all&amp;hellip; we tried to stay awake on the 1st day here, then went to bed with a couple of Melatonin pills and the day after we were of and stayed up until midnight! :DDD&lt;br /&gt;We arrived at Melbourne Tullamarine airport in the morning and took a Skybus (&lt;a href=&#34;http://www.skybus.com.au/&#34; class=&#34;ot-anchor&#34; rel=&#34;nofollow&#34;&gt;&lt;a href=&#34;http://www.skybus.com.au/&#34;&gt;http://www.skybus.com.au/&lt;/a&gt;&lt;/a&gt;) to Southern cross railway station. Nicola picked us up and immediately led us to the myki shop, where we took two cards for public transportation. For 5dollars you can buy one and top it up whenever you want. You can pay a maximum fare of 7dollars to travel with both trains and metro for the whole day! Absolutely to be done (&lt;a href=&#34;http://ptv.vic.gov.au/tickets/myki/&#34; class=&#34;ot-anchor&#34; rel=&#34;nofollow&#34;&gt;&lt;a href=&#34;http://ptv.vic.gov.au/tickets/myki/&#34;&gt;http://ptv.vic.gov.au/tickets/myki/&lt;/a&gt;&lt;/a&gt;)!&lt;br /&gt;Considered that we&amp;#39;ll be taking a flight to Brisbane on the 18th, we decided to live these first days in Melbourne in a very relaxed way, without being too anxious to visit every museum/sightseeing/typical corner.. we just stay with our friends and follow them in their ordinary life! :)&lt;br /&gt;Nicola spent the weekend with us and we met some of his friends/colleagues, mostly italians living in Melbourne. &lt;br /&gt;On Saturday, we went with Nicola to buy some Xmas presents (can&amp;#39;t say where :P) and his goal for the day was that of keeping us active and awake therefore we walked around some shops and then met up with his friends in the evening and went to Chapel St., known for its lively nightlife! The area boasts many pubs and discos, then we just chose one and sit down to have a drink and enjoy time together. At 1.30am we were at home and&amp;hellip; slept :P&lt;br /&gt;Today we went with Nicola from Auburn (where he lives with Linda) to Flinders station, the oldest and most central train station. We walked to Federation square and became familiar with some peculiarities of Melbourne, like its modern architecture, design buildings, green and huge parks, lively and colorful squares (can&amp;#39;t wait to go to the market!). Nicola showed us around and them we took a metro to St.Kilda where we had a promenade on the beach!! :) The area tends to be quite windy but my red skin can assure you the sun was hot enough :P!&lt;br /&gt;At 5 o&amp;#39; clock we moved towards the wharf of Yarra river, where there is the Melbourne arts and exhibition centre and Yarra promenade along the river where you can also join a river cruise. We finally met up with Chiara and Marco to join other friends and have a hot dog together at Riverland bar (&lt;a href=&#34;http://www.riverlandbar.com/cms-about/index.phps&#34; class=&#34;ot-anchor&#34; rel=&#34;nofollow&#34;&gt;&lt;a href=&#34;http://www.riverlandbar.com/cms-about/index.phps&#34;&gt;http://www.riverlandbar.com/cms-about/index.phps&lt;/a&gt;&lt;/a&gt;), on the banks of the Yarra in the historic Federation Wharf. It is recommended for the 10dollars deal hotdog+beer! :)&lt;br /&gt;The air was cold and it was 9PM then we went home and had dinner together with Linda and Pastore! :)&lt;br /&gt;Tomorrow it&amp;#39;s Monday and they&amp;#39;ll work&amp;hellip;.and we&amp;#39;ll have our very first &amp;quot;let&amp;#39;s-get-lost&amp;quot; tourist day.. let&amp;#39;s see what happens ;)&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Gloria and Brunetto﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2013-12-15-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-5ngtedms8vk:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/5nGtedMs8Vk&#34;&gt;2013-12-15&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Sistema solare in scala reale! :)﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2013-12-15-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-bm5jdko5eda:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/bM5JDKo5EdA&#34;&gt;2013-12-15&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;St. Kilda Beach! :)﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2013-12-14-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-ljeqqkvfnwx:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/LJeqqkVfnWx&#34;&gt;2013-12-14&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Ciao a tutti! :)&lt;br /&gt;In Italia sono le 16.00 di sabato 14, qui a Sydney sono (+10hrs) le 02.00 di domenica ormai..e dopo la prima nottata fuori in un locale, siamo stati ufficialmente promossi da Nicola e Linda per aver passato tutta la giornata in piedi nonostante i giorni di viaggio e il jet leg!! :) Siamo arrivati a Melbourne Tullamarine alle 09.30 di ieri, 14 dicembre, dopo un totale di 22h30 di volo e uno scalo di 10 ore a Shanghai. Ci concentriamo adesso su Shanghai, che merita: &lt;br /&gt;nello scalo abbiamo infilato una scappatina in centro.. FIGATA!!! Abbiamo preso il Maglev (treno magnetivo altissima velocità) dall&amp;#39;aeroporto internazionale di Pudong fino a Longyang Road (unica fermata, 50km in 7min), un buon punto di partenza per le escursioni veloci! Dalla stazione della metro poco distante si può prendere la linea 2 ed andare al Science and Technology park o People&amp;#39;s Square. Noi abbiamo preso la metro 2 scendendo a  East Nanjing Road, dove abbiamo transitato alla platform della Metro 10 per arrivare alla discesa Yuyuan Garden. Tutto ciò ci è stato spiegato da una locale, giovane cinese trovata sul Maglev, di nome Chen!! Da vedere da Yuyan garden (scendendo, abbiamo esplorato solo la zona a destra!): cinesi che fanno arti marziali (tai chi) e allenamento riuniti nelle piazze e strade, Yuyuan garden (giardini reali, 30Y), tourist mall (replica antico villaggio ricco di negozi tipici), temple of gods (10Y). Ovviamente il tour comprende il &amp;quot;perdersi&amp;quot; un pò per le stradine, senza esagerare! Tutto questo visto in circa tre ore&amp;hellip; senza correre!!&lt;br /&gt;Abbiamo poi ripreso la metro 10 e siamo scesi a East Nanjing road.. da vedere, il Bund, la riva del fiume da cui si può ammirare il tipico skyline di Shanghai con la TV Pearl Tower. Dopo la foto di rito, ci siamo incamminati per far sgranchire le ore di aereo per il quartiere, che si caratterizza per i grattacieli modernissimi con negozi internazionali (da LaCoste a Starbucks) a vicoli in cui si può vedere la Shanghai più povera, i mercati tipici, i locali che cercano di accalappiare qualche turista per un souvenir. Da non perdere: fermarsi a mangiare dumplings (i ravioli al vapore!!) ripieni di carne di maiale.. la regola è una e semplice: dove vedere tanta gente, è più probabile sia buono!! :) Noi ci siamo avventurati in un locale piano di cinesi dove il menu era esclusivamente in cinese.. ma a gesti ci siamo ben capiti e abbiamo mangiato i nostri super ravioli!&lt;br /&gt;Da sapere: 8Y sono circa 1€ e la città è davvero economica, abbiamo speso in tutto per i biglietti (3 tratte a testa) circa 1,50€ in totale!! &lt;br /&gt;A noi è piaciuto questo &amp;quot;intervallo&amp;quot; in una città così diversa dalle nostre e siamo stati abbastanza bravi da tornare in anticipo in aeroporto.. dove la stanchezza iniziava a farsi sentire..  a domani per il resto!! :)&lt;br /&gt;Buonanotte :)﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2013-12-14-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-emv1hwgmzs3:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/eMV1HwGMZS3&#34;&gt;2013-12-14&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Prima notte in Australiaaa!! :)&lt;br /&gt;Buonanotte, con &lt;span class=&#34;proflinkWrapper&#34;&gt;&lt;span class=&#34;proflinkPrefix&#34;&gt;+&lt;/span&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/109423194151733134487&#34; class=&#34;proflink&#34; oid=&#34;109423194151733134487&#34;&gt;Gloria Nisato&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;, &lt;span class=&#34;proflinkWrapper&#34;&gt;&lt;span class=&#34;proflinkPrefix&#34;&gt;+&lt;/span&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/100442829849370691057&#34; class=&#34;proflink&#34; oid=&#34;100442829849370691057&#34;&gt;Nicola Pastorello&lt;/a&gt;&lt;/span&gt; e &lt;span class=&#34;proflinkWrapper&#34;&gt;&lt;span class=&#34;proflinkPrefix&#34;&gt;+&lt;/span&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/115065600042378004030&#34; class=&#34;proflink&#34; oid=&#34;115065600042378004030&#34;&gt;Linda Chiarello&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;!:)﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2013-12-13-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-ejfqvae1rgi:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/Ejfqvae1rGi&#34;&gt;2013-12-13&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Arrivatiiiiii!!! :)﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2013-12-13-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-j2pxbtsbnnu:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/J2pXBtSBNNU&#34;&gt;2013-12-13&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Colazione (di ieri) a Shanghai! :)﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2013-12-12-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-gep2e2wswgo:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/Gep2e2WsWgo&#34;&gt;2013-12-12&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Sempre più chiaro!!! :P &lt;br /&gt;(Gloria: &amp;quot;ah che bello,  ci sono i giornali,  ne prendo uno!! :)&amp;quot;)﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2013-12-12-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-pd83phkpgkf:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/Pd83phKPGkF&#34;&gt;2013-12-12&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Ehm&amp;hellip;. chiaro&amp;hellip;&amp;hellip; ﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2013-12-11-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-m9xjpsepo7p:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/M9XjPSEpo7P&#34;&gt;2013-12-11&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Siamo già a Shanghai? No,  è solo Vicenza!! :P﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2013-12-11-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-duknxihlx8k:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/DuknxihLX8k&#34;&gt;2013-12-11&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;3&amp;hellip; 2&amp;hellip; 1&amp;hellip; Partenzaaaaaaaa!!!!! :) Sembriamo due fratellini!! :P ﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2013-12-11-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-zpaj2p17vfx:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/ZpAJ2p17Vfx&#34;&gt;2013-12-11&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;.. Milano!!!.. -1!&lt;br /&gt;E così, oggi (mercoledì) inizia il viaggio, qualche passetto verso l&amp;#39;aereo!! :)&lt;br /&gt;ore 15.02 in partenza da Mestre direzione Milano Gallarate! Sembra davvero incredibile, ma sembra quasi tutto pronto!! Lunedì siano andati a cena con Courtney e Stewart, in viaggio per l&amp;#39;Europa per festeggiare la loro laurea.. oltre al nuovo status di &amp;quot;dottori&amp;quot; (proprio medici!!), da festeggiare c&amp;#39;era anche il loro fidanzamento, fresco di Roma un paio di giorni prima.. Un modo fantastico di iniziare il nostro viaggio, sentendoci già là,  ancora da questa parte del mondo..!! La frase più bella della serata &amp;quot;but..is Venice always so cold?! In Australia there are like 30°C now!!&amp;quot; :P&amp;hellip;﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2013-12-07-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-mfwwkuiwmj3:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/MFWwkUiWMj3&#34;&gt;2013-12-07&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Mancano 5 giorni e le cose da fare.. sono tante!! :)&lt;br /&gt;In realtà io (Gloria) sono stata molto più brava (e perdo molto più tempo invece di studiare!) e ho già finito e chiuso la valigia ieri :P peso&amp;hellip;.(rullo di tamburi!!) 19kg su 23kg disponibili eeeevvai! :)&lt;br /&gt;Per il resto.. il first aid kit è pronto, i visti a posto, i posti confermati, l&amp;#39;ostello di Sydney ci ha mandato la sua conferma..cosa volere di più nella vita?! A fare i pignoli, ci vorrebbero giusto 3kg in più sul bagaglio a mano!! La mittttticcca Airchina ne prevede addirittura 5kg ma tra computer portatili e macchine fotografiche.. il beauty rimarrà in valigia, eh già!! W le chewing gum dissero! &lt;br /&gt;Stiamo inoltre pensando ad un progetto fotografico, ma i lavori sono ancora in corso!&amp;hellip; chi lo sa cosa accadrà!&lt;br /&gt;Nell&amp;#39;attesa di partire, il fato vuole che lunedì 10 ci troveremo a cena con&amp;hellip;. due australiani a Mestre!! :) Questa coppia l&amp;#39;avevo conosciuta nel 2008, al tempo dello scambio con le scuola superiori.. un mesetto ospitati in famiglia da noi italiani, varie tappe per l&amp;#39;Italia..e i due ragazzi si erano messi assieme proprio a Roma! Dopo 5 anni tornano in Europa per festeggiare la laurea in Medicina (di entrambi!!) e passano a salutarmi.. 2 giorni prima che partiamo per il loro Paese :) a volte la vita fa proprio delle belle sorprese!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Glo﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2013-09-10-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-yqw741fbgur:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/YQW741fBGur&#34;&gt;2013-09-10&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;The &amp;quot;bible&amp;quot; just arrived! :)﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2013-09-07-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-fxfdgjtvfkm:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/FXfDGjTVFKM&#34;&gt;2013-09-07&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;HABEMUS ITINERARIUS!!!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Brunetto, bisogna dirlo, ancora non lo sa.. ma io sì, ed è ciò che conta! ahaah.. con questo incipit si capisce presto che non faccio parte della categoria &amp;quot;viaggiatori democratici&amp;quot;. No dai, non esageriamo! Al momento lui è preso da altre cose, mentre io ho l&amp;#39;ansia da &amp;quot;organizziamoci per tempo&amp;quot;, quindi ho preso in mano la guida, visitato 2-3 siti web e deciso quanto segue (chiamasi BOZZA, poi mi confronterò seriamente con l&amp;#39;altra metà dell&amp;#39;arancia).&lt;br /&gt;Unici punti fissi: una conferenza a Melbourne il &lt;sup&gt;2&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;3&lt;/sub&gt; gennaio (che date..simpatiche!) per cui sono riuscita a farmi sponsorizzare. E&amp;#39; un gran bel punto nel CV e sarà super interessante (e la mia prima conferenza accademica yeahhh!).. ma in giorno decisamente &amp;quot;In mezzo alle così dette&amp;hellip;&amp;quot;. Buona o cattiva scelta? Vedremo, sta di fatto che abbiamo dovuto modellare l&amp;#39;itinerario intorno a questo! Eccolo:&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;12 dic &amp;gt;&lt;/b&gt;  Air China da Milano ci porterà a Shangai e poi a Melbourne.&lt;br /&gt;&lt;b&gt;14 dic &amp;gt;&lt;/b&gt; Arrivo a Mel alle 09:00. Ci ripigliamo un paio di gg a Melbourne a casa di Linda e Pastore. Lunedì 16 inizia IL VIAGGIO.&lt;br /&gt;&lt;b&gt;16 dic &amp;gt;&lt;/b&gt; Volo per Brisbane. Qui passeremo 2/3gg, probabilmente ospitati da amici.&lt;br /&gt;&lt;b&gt;19 dic &amp;gt;&lt;/b&gt; ritiro rented car con cui faremo la costa Brisbane-Sidney (Canberra, non temere, ti ho pensata ma sei in sospeso). l&amp;#39;on the road (oh sì, come mi piace dirlo!!) durerà dal 19 al 25 dic., data in cui ci fermeremo somewhere per festeggiare il Natale in maniera un pò speciale quest&amp;#39;anno! il 25 riprenderemo la nostra costa&amp;hellip;fino al&amp;hellip;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;27 dic. &amp;gt;&lt;/b&gt; arrivo a Sidney, car drop off (?? Canberra, ritorno a Mel in aereo o macchina??), qualche gg nella bellissima Sidney, capodanno ammirando i fuochi d&amp;#39;artificio dall&amp;#39;harbour bridge e poi ritorno a Melbourne.&lt;br /&gt;&lt;b&gt;02/03 gen. &amp;gt;&lt;/b&gt; conferenza per me, riposo per gli altri.&lt;br /&gt;&lt;b&gt;04 gen. / 15 gen. &amp;gt;&lt;/b&gt; puro relax, spiaggia, Melbourne e dintorni! :) (o lavoro per qualcuno, edit by Brunetto!:P)&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;e senza pensare troppo al portafogli che già piange&amp;hellip;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;THAT&amp;#39;S IT :)﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid black;border-radius: 8px&#34;&gt;
&lt;div style=&#34;border:6px solid white;border-radius: 8px&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2013-09-01-https-plus-google-com-111247854072185245270-posts-aeeipthkesv:d86be1bbc50e7eb9326d21af9e36610b&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/aeEiptHKESv&#34;&gt;2013-09-01&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;First steps!!&lt;br /&gt;Poche idee e molto confuse su come &amp;quot;riempire&amp;quot; questi 35giorni di viaggio che abbiamo a disposizione!!!!&lt;br /&gt;MISSIONE: far collimare le 1000 cose da vedere con le nostre finanze: chiamatelo uno scherzo! :)&lt;br /&gt;E&amp;#39; iniziata quindi la prima fase: COMPRARE GUIDE!!!&lt;br /&gt;Lonely Planet, Mondadori e National Geographic sono le più diffuse sul mercato italiano (a meno che, ovviamente, non vogliate spulciare su Amazon). Nonostante l&amp;#39;amore per la tecnologia, sentiamo il bisogno di un supporto cartaceo per questa avventura, per questo ci siamo recati personalmente in libreria per scegliere le nostre Guide (nel vero senso della parola!), un supporto fisico a cui aggrapparsi nei primi momenti di smarrimento fisico e psicologico. Insomma, andiamo in un posto grande 7.617.930 km2&amp;hellip; mica il Liechtenstein (con tutto il rispetto!)!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Come ogni cosa &amp;quot;da noi&amp;quot;, non potevamo farla in maniera normale e sensata, no.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Gloria un bel giorno a fine lavoro ha ben pensato di andare sola soletta in libreria a Mestre, mentre Brunetto a Padova al dipartimento di Astronomia prendeva a testate lo spigolo della scrivania a causa di qualche bug nei suoi codici (Piccola nota: è facile capire quando scrive Gloria, usa parole fingendo di saperne il significato! Sgamabile in 0,2sec quando si tratta di informatica e astronomia!).&lt;br /&gt;In ogni caso si sa, le donne hanno bisogno di dire la loro sul lato estetico della cosa, mai e poi mai mi sarei abbassata ad accettare un Ebook senza immagini, comprato online senza averlo prima visionato!&lt;br /&gt;La  mia scelta è caduta sulla guida della National Geographic, la più economica (circa 12€) ma al contempo esaustiva, sia in quanto a immagini che informazioni. Anche il formato ha il suo perché: un tascabile da portare ovunque in borsa, in modo da poter fantasticare in bus, treno ecc ecc sul futuro viaggio!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Solo POI ci siam detti &amp;quot;ma perché non andare assieme? Troviamone una un pò meno &amp;quot;pocket&amp;quot; e un pò più &amp;quot;Bibbia&amp;quot;. Eccoci alla Feltrinelli.&lt;br /&gt;Scartata la Mondadori (tante immagini ma, secondo noi, poco esaustiva!) rimaneva quindi la Lonely Planet.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Più Bibbia di così non si può. una chilata di Guida! Ed ecco subito: &amp;quot;beh io non la porto in valigia&amp;quot; &amp;quot;perché secondo te io sì?&amp;quot;.. &amp;quot;ma guardiamo se c&amp;#39;è l&amp;#39;Ebook!!&amp;quot;&amp;hellip; e , apriti cielo, scopriamo che sul mitico sito della Lonely Planet NON SOLO vendono la guida ad un prezzo molto inferiore, ma che per pochissimi euro in più ti danno anche l&amp;#39;Ebook, in diversi formati (compreso PDF) e con diversi download a disposizione. Preso.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Quindi abbiamo ora una guida cartacea, un&amp;#39;altra è in arrivo by courier e ognuno di noi ha sul suo bel computerino una bella guida pdf.. Abbiamo scelto la &amp;quot;full version&amp;quot; della Lonely Planet, ma la cosa davvero Pro è che potete scegliere di acquistare solo i capitoli che vi interessano (circa 3,50€ l&amp;#39;uno) cosa chiedere di più nella vita?! :)&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Glo﻿
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>G&#43; UpsideDown page mirror</title>
      <link>http://localhost:1313/pages/travels/australia/blog-mirror/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Sep 2013 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/pages/travels/australia/blog-mirror/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/csxg364tFoo&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;br/&gt; &lt;br/&gt;&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/Rn6272Ejb87&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/9AZnzxhyWiT&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;br/&gt; &lt;br/&gt;&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/9p5d1nP6BLV&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/HYpQehZfwyE&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;br/&gt; &lt;br/&gt;&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/Dhu967xuqCF&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/FTJyJJZDtU4&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;br/&gt; &lt;br/&gt;&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/R75x7FtqeXs&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/Ly6X41VAFJf&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;br/&gt; &lt;br/&gt;&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/YSghn9k6rRY&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/QTdmaiP42ia&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;br/&gt; &lt;br/&gt;&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/YGAw4PVPuiR&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/5ahQLBMuEQQ&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;br/&gt; &lt;br/&gt;&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/FLfsXgS8stn&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/bGchwdLEdsa&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;br/&gt; &lt;br/&gt;&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/468vVuUNLDm&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/YhZj2potiov&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;br/&gt; &lt;br/&gt;&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/ChqzMmg9oPn&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/ZMrHs4BL6gd&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;br/&gt; &lt;br/&gt;&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/3KY5SmEnpQc&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/arRKb2jGc1E&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;br/&gt; &lt;br/&gt;&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/BZbFGBZVmDr&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/MpgN2cAcN1f&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;br/&gt; &lt;br/&gt;&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/NYNFYztUapV&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/D7PBGm6kHsr&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;br/&gt; &lt;br/&gt;&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/DnfpKgXm2tX&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/NBawNoNaAYx&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;br/&gt; &lt;br/&gt;&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/gbLo5ecCCNf&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/eeu8imKxE7s&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;br/&gt; &lt;br/&gt;&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/fMcw2S1tdRq&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/KwPM1aAobuT&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;br/&gt; &lt;br/&gt;&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/buFxNnwkYTk&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/Q5MrfcMUcDT&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;br/&gt; &lt;br/&gt;&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/DmHSo8AtkbM&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/hKu4nSB9jZb&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;br/&gt; &lt;br/&gt;&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/G2uXkRa2hk7&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/E4afMvdm4Vu&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;br/&gt; &lt;br/&gt;&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/e24khKoFeCL&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/dGZPPDaZJwp&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;br/&gt; &lt;br/&gt;&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/fGMVqw2eCQU&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/hm4ChedjjWP&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;br/&gt; &lt;br/&gt;&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/XvteN79QcaS&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/iSxw7QSosiT&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;br/&gt; &lt;br/&gt;&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/1FwHwH9Tf3F&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/Xie2s9FDFeP&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;br/&gt; &lt;br/&gt;&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/V9yug3vR52T&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/3kDSjbuvK2o&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;br/&gt; &lt;br/&gt;&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/FDhgASF9Yjn&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/YjdGE6ZYW4q&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;br/&gt; &lt;br/&gt;&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/A5T6yzsLujF&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/aLQ2iPieHuA&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;br/&gt; &lt;br/&gt;&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/gRoq4p8o94y&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/9rEpMGw8FCw&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;br/&gt; &lt;br/&gt;&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/b6bEkrVb5G9&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/6kRDJeE4cGG&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;br/&gt; &lt;br/&gt;&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/GAee5fho19G&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/XwaP4TC8GUd&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;br/&gt; &lt;br/&gt;&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/3Td8PDRpsTU&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/BybaD7Hg6RS&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;br/&gt; &lt;br/&gt;&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/CqHTBsjjV1M&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/MHGi6zTY4LZ&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;br/&gt; &lt;br/&gt;&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/bXQksk2Eawd&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/K4ukzSSF5uF&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;br/&gt; &lt;br/&gt;&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/GKiNYgPuvCc&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/FK5U4y6J9vf&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;br/&gt; &lt;br/&gt;&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/hfhaviHLcgg&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/N54MRMrnJfk&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;br/&gt; &lt;br/&gt;&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/j1M2tsdm6HB&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/e5fhuQ5iQ3P&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;br/&gt; &lt;br/&gt;&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/KS4yWCii2cK&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/11mengFCHqK&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;br/&gt; &lt;br/&gt;&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/GHNuf13ANzs&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/ULFBAX2Bkfm&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;br/&gt; &lt;br/&gt;&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/3ArEP1EGenB&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/QgR33nEoSxf&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;br/&gt; &lt;br/&gt;&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/K5BofLn2iRo&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/ipcTLatTLB4&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;br/&gt; &lt;br/&gt;&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/FEicJP62uHB&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/gBpKoi1vzP4&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;br/&gt; &lt;br/&gt;&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/GVyJCUE6QLc&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/6tnHPvULFTS&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;br/&gt; &lt;br/&gt;&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/6jKauL8s4ex&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/FA8CbuopeYC&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;br/&gt; &lt;br/&gt;&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/K933bTsQWmU&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/DPTSpHaddQt&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;br/&gt; &lt;br/&gt;&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/jfaVcresUJq&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/7cHEVwwKQ6V&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;br/&gt; &lt;br/&gt;&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/eHjP7PfGK7n&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/NrjcJmk2RHS&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;br/&gt; &lt;br/&gt;&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/6mZcTyw8GeA&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/T1Juc3xUY13&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;br/&gt; &lt;br/&gt;&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/8GNRzdWuTKn&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/1ygzir6WALa&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;br/&gt; &lt;br/&gt;&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/j7UNHALccfK&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/Fk1wERbZLgV&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;br/&gt; &lt;br/&gt;&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/L5vNAF4BWM5&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/JnB42by8fUF&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;br/&gt; &lt;br/&gt;&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/VH7X6dX6etq&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/5nGtedMs8Vk&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;br/&gt; &lt;br/&gt;&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/bM5JDKo5EdA&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/LJeqqkVfnWx&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;br/&gt; &lt;br/&gt;&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/eMV1HwGMZS3&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/Ejfqvae1rGi&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;br/&gt; &lt;br/&gt;&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/J2pXBtSBNNU&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/Gep2e2WsWgo&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;br/&gt; &lt;br/&gt;&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/Pd83phKPGkF&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/M9XjPSEpo7P&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;br/&gt; &lt;br/&gt;&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/DuknxihLX8k&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/ZpAJ2p17Vfx&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;br/&gt; &lt;br/&gt;&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/MFWwkUiWMj3&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/YQW741fBGur&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;br/&gt; &lt;br/&gt;&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/FXfDGjTVFKM&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div class=&#34;g-post&#34; data-href=&#34;https://plus.google.com/111247854072185245270/posts/aeEiptHKESv&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;br/&gt; &lt;br/&gt;&amp;lt;!&amp;ndash; Place this tag in your head or just before your close body tag. &amp;ndash;&amp;gt;
&lt;script type=&#34;text/javascript&#34; src=&#34;https://apis.google.com/js/plusone.js&#34;&gt;&lt;/script&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Toward Upsidedown</title>
      <link>http://localhost:1313/pages/travels/australia/toward-upsidedown/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Sep 2013 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/pages/travels/australia/toward-upsidedown/</guid>
      <description>

&lt;p&gt;&amp;hellip; Page filling in progress&amp;hellip; :)&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;official-countdown-to-our-upsidedown-adventure-in-ozzy:a9ad2ac50b14d3ed6303b120a93fe9c2&#34;&gt;Official countdown to our &amp;ldquo;UpsideDown&amp;rdquo; adventure in Ozzy&lt;/h2&gt;

&lt;table align=&#34;center&#34; cellpadding=&#34;0&#34; cellspacing=&#34;0&#34; class=&#34;tr-caption-container&#34; style=&#34;margin-left: auto; margin-right: auto; text-align: center;&#34;&gt;&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;&lt;td style=&#34;text-align: center;&#34;&gt;
&lt;script src=&#34;countdown.js&#34; type=&#34;text/javascript&#34;&gt;&lt;/script&gt;
&lt;script type=&#34;application/javascript&#34;&gt;
var myCountdown4 = new Countdown({
                                    year: 2013,
                                    month:12, 
                                    day:12, 
                                    hour: 11,
                                    minute: 30,
                                    width:500, 
                                    height:100, 
                                    rangeHi:&#34;month&#34;,
                                    rangeLo:&#34;minute&#34;,
                                    style:&#34;flip&#34;
                                    });

&lt;/script&gt;
&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;

&lt;h2 id=&#34;the-blog:a9ad2ac50b14d3ed6303b120a93fe9c2&#34;&gt;The blog&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;You can follow our (little) adventure at&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;http://upsidedown.brunettoziosi.eu/&#34;&gt;The not so loved and not so updated blog&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;https://plus.google.com/u/0/111247854072185245270/posts&#34;&gt;Our more updated Google+ page&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&#34;the-trip:a9ad2ac50b14d3ed6303b120a93fe9c2&#34;&gt;The trip&lt;/h2&gt;

&lt;h2 id=&#34;the-backpack:a9ad2ac50b14d3ed6303b120a93fe9c2&#34;&gt;The backpack&lt;/h2&gt;

&lt;h2 id=&#34;travelling:a9ad2ac50b14d3ed6303b120a93fe9c2&#34;&gt;Travelling&lt;/h2&gt;

&lt;h2 id=&#34;guides:a9ad2ac50b14d3ed6303b120a93fe9c2&#34;&gt;Guides&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;http://www.lonelyplanet.com/australia&#34;&gt;Lonely Planet Site&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;http://shop.lonelyplanet.com/pacific/australia-travel-guide-16/&#34;&gt;Lonely planet guide&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&#34;friends:a9ad2ac50b14d3ed6303b120a93fe9c2&#34;&gt;Friends&lt;/h2&gt;

&lt;h2 id=&#34;tips-tricks:a9ad2ac50b14d3ed6303b120a93fe9c2&#34;&gt;Tips&amp;amp;Tricks&lt;/h2&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Barcelona</title>
      <link>http://localhost:1313/pages/travels/barcelona/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Aug 2013 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/pages/travels/barcelona/</guid>
      <description>

&lt;h2 id=&#34;sleeping:c83700b60ea6ddc7bb2dd480d0986d1b&#34;&gt;Sleeping&lt;/h2&gt;

&lt;h2 id=&#34;eating:c83700b60ea6ddc7bb2dd480d0986d1b&#34;&gt;Eating&lt;/h2&gt;

&lt;h2 id=&#34;visiting:c83700b60ea6ddc7bb2dd480d0986d1b&#34;&gt;Visiting&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;http://www.lapedrera.com/ca/home&#34;&gt;Casa Milà (La Pedreira)&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;http://bcnshop.barcelonaturisme.com/Casa-Batllo/_vf-SMlY1yItM-U_l9RgLJoJPG-BcW4K5Nh9zolHzbfH5imcNlIgKF1KW7ejhJF0m94CFmJFWkV23CZw-geYKSt_ijTftnwnlLA94DlflxQhLJkpOzNhGMQ&#34;&gt;Casa Batlló&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;http://www.parkguell.es/en/portada&#34;&gt;Park Guell&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;http://www.sagradafamilia.cat/&#34;&gt;Sagrada Familia&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;http://www.barcelonaturisme.com/CosmoCaixa---Science-Museum/_vf-SMlY1yIuKQTV1aq49kJ1vCaP0kZsYXVFk1UnAXLGU44ObQsvC0A1YNGvKNoNnZY-BteS_eCY&#34;&gt;CosmoCaixa - Science Museum&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;http://www.barcelonaturisme.com/Barceloneta-Beach/_3Ngb8YjSpL3U56ScBHOWcxpDev_Vr2xe_FRpDzZtWc7YtwAS4zcDc6Pih9txDiJq&#34;&gt;Barceloneta&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Gothic Quarter&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Columbus Monument&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;La Rambla&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Camino de Santiago</title>
      <link>http://localhost:1313/pages/travels/camino-de-santiago/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Aug 2013 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/pages/travels/camino-de-santiago/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ciao a tutti! :)
In Italia sono le 16.00 di sabato 14, qui a Sydney sono (+10hrs) le 02.00 di domenica ormai..e dopo la prima nottata fuori in un locale, siamo stati ufficialmente promossi da Nicola e Linda per aver passato tutta la giornata in piedi nonostante i giorni di viaggio e il jet leg!! :) Siamo arrivati a Melbourne Tullamarine alle 09.30 di ieri, 14 dicembre, dopo un totale di 22h30 di volo e uno scalo di 10 ore a Shanghai. Ci concentriamo adesso su Shanghai, che merita:
nello scalo abbiamo infilato una scappatina in centro.. FIGATA!!! Abbiamo preso il Maglev (treno magnetivo altissima velocità) dall&amp;rsquo;aeroporto internazionale di Pudong fino a Longyang Road (unica fermata, 50km in 7min), un buon punto di partenza per le escursioni veloci! Dalla stazione della metro poco distante si può prendere la linea 2 ed andare al Science and Technology park o People&amp;rsquo;s Square. Noi abbiamo preso la metro 2 scendendo a  East Nanjing Road, dove abbiamo transitato alla platform della Metro 10 per arrivare alla discesa Yuyuan Garden. Tutto ciò ci è stato spiegato da una locale, giovane cinese trovata sul Maglev, di nome Chen!! Da vedere da Yuyan garden (scendendo, abbiamo esplorato solo la zona a destra!): cinesi che fanno arti marziali (tai chi) e allenamento riuniti nelle piazze e strade, Yuyuan garden (giardini reali, 30Y), tourist mall (replica antico villaggio ricco di negozi tipici), temple of gods (10Y). Ovviamente il tour comprende il &amp;ldquo;perdersi&amp;rdquo; un pò per le stradine, senza esagerare! Tutto questo visto in circa tre ore&amp;hellip; senza correre!!
Abbiamo poi ripreso la metro 10 e siamo scesi a East Nanjing road.. da vedere, il Bund, la riva del fiume da cui si può ammirare il tipico skyline di Shanghai con la TV Pearl Tower. Dopo la foto di rito, ci siamo incamminati per far sgranchire le ore di aereo per il quartiere, che si caratterizza per i grattacieli modernissimi con negozi internazionali (da LaCoste a Starbucks) a vicoli in cui si può vedere la Shanghai più povera, i mercati tipici, i locali che cercano di accalappiare qualche turista per un souvenir. Da non perdere: fermarsi a mangiare dumplings (i ravioli al vapore!!) ripieni di carne di maiale.. la regola è una e semplice: dove vedere tanta gente, è più probabile sia buono!! :) Noi ci siamo avventurati in un locale piano di cinesi dove il menu era esclusivamente in cinese.. ma a gesti ci siamo ben capiti e abbiamo mangiato i nostri super ravioli!
Da sapere: 8Y sono circa 1€ e la città è davvero economica, abbiamo speso in tutto per i biglietti (3 tratte a testa) circa 1,50€ in totale!!
A noi è piaciuto questo &amp;ldquo;intervallo&amp;rdquo; in una città così diversa dalle nostre e siamo stati abbastanza bravi da tornare in anticipo in aeroporto.. dove la stanchezza iniziava a farsi sentire..  a domani per il resto!! :)
Buonanotte :)﻿&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hi there! It&amp;rsquo;s our 2nd day in Melbourne and here is a little sum up of the impressions we had / things we did!!!
1st thing 1st, we are proud to say that we did not feel the jet leg at all, or almost at all&amp;hellip; we tried to stay awake on the 1st day here, then went to bed with a couple of Melatonin pills and the day after we were of and stayed up until midnight! :DDD
We arrived at Melbourne Tullamarine airport in the morning and took a Skybus (&lt;a href=&#34;http://www.skybus.com.au/&#34;&gt;http://www.skybus.com.au/&lt;/a&gt;) to Southern cross railway station. Nicola picked us up and immediately led us to the myki shop, where we took two cards for public transportation. For 5$ you can buy one and top it up whenever you want. You can pay a maximum fare of 7$ to travel with both trains and metro for the whole day! Absolutely to be done (&lt;a href=&#34;http://ptv.vic.gov.au/tickets/myki/)!&#34;&gt;http://ptv.vic.gov.au/tickets/myki/)!&lt;/a&gt;
Considered that we&amp;rsquo;ll be taking a flight to Brisbane on the 18th, we decided to live these first days in Melbourne in a very relaxed way, without being too anxious to visit every museum/sightseeing/typical corner.. we just stay with our friends and follow them in their ordinary life! :)
Nicola spent the weekend with us and we met some of his friends/colleagues, mostly italians living in Melbourne.
On Saturday, we went with Nicola to buy some Xmas presents (can&amp;rsquo;t say where :P) and his goal for the day was that of keeping us active and awake therefore we walked around some shops and then met up with his friends in the evening and went to Chapel St., known for its lively nightlife! The area boasts many pubs and discos, then we just chose one and sit down to have a drink and enjoy time together. At 1.30am we were at home and&amp;hellip; slept :P
Today we went with Nicola from Auburn (where he lives with Linda) to Flinders station, the oldest and most central train station. We walked to Federation square and became familiar with some peculiarities of Melbourne, like its modern architecture, design buildings, green and huge parks, lively and colorful squares (can&amp;rsquo;t wait to go to the market!). Nicola showed us around and them we took a metro to St.Kilda where we had a promenade on the beach!! :) The area tends to be quite windy but my red skin can assure you the sun was hot enough :P!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Prima di andare in spiaggia siamo passati a vedere il sistema solare sparso in giro per St. Kilda.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;At 5 o&amp;rsquo; clock we moved towards the wharf of Yarra river (wharf of Yarra river exibition center on maps) , where there is the Melbourne arts and exhibition centre and Yarra promenade along the river where you can also join a river cruise. We finally met up with Chiara and Marco to join other friends and have a hot dog together at Riverland bar (&lt;a href=&#34;http://www.riverlandbar.com/cms-about/index.phps&#34;&gt;http://www.riverlandbar.com/cms-about/index.phps&lt;/a&gt;), on the banks of the Yarra in the historic Federation Wharf. It is recommended for the 10$ deal hotdog+beer! :)
The air was cold and it was 9PM then we went home and had dinner together with Linda and Pastore! :)
Tomorrow it&amp;rsquo;s Monday and they&amp;rsquo;ll work&amp;hellip;.and we&amp;rsquo;ll have our very first &amp;ldquo;let&amp;rsquo;s-get-lost&amp;rdquo; tourist day.. let&amp;rsquo;s see what happens ;)&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dolomiti di Brenta (Lago di Tovel)</title>
      <link>http://localhost:1313/pages/travels/routes/dolomiti-di-brenta-lago-di-tovel/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Aug 2013 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/pages/travels/routes/dolomiti-di-brenta-lago-di-tovel/</guid>
      <description>

&lt;h2 id=&#34;note:c954050607042f6287419b6c8216d6bb&#34;&gt;Note&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Anno: 2013
Partecipanti: 17 persone
Periodo: dal 3 al 9 Agosto 2013
Condizioni atmosferiche: ottime, non ha mai piovuto
Cartina di riferimento: Tabacco 053 – DOLOMITI DI BRENTA (1: 25.000)
Difficoltà: medio - alta&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;giorno-1:c954050607042f6287419b6c8216d6bb&#34;&gt;Giorno 1&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Partenza da Chirignago ore 6.30 con due furgoni a noleggio. Arrivo al lago di Tovel in circa 3 ore e 30. Per salire fino al lago c’è una strada a pedaggio, ci hanno fatto pagare circa 15 euro a furgone anche se non ci siamo fermati nel parcheggio con i mezzi. Partenza dal lago (metri 1177)  alle ore 10.45 circa, si costeggia il lago fino a prendere il sentiero 314, si prosegue lungo il sentiero sempre costeggiato da un torrente. Ci siamo fermati a pranzare a circa 1435 metri in un posto dove il torrente viene alimentato da un affluente dal quale è possibile prendere anche l’acqua potabile, perché esce da sotto terra. Dopo il pranzo si prosegue per il 314 al bivio si segue per il sentiero 371 direzione Malga Flavona (metri 1860) dove si dorme la notte. Sotto la Malga c’è un prato verde discreto dove piantare le tende ed i gestori della malga sono molto gentili, nella malga c’è acqua abbondante.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;giorno-2:c954050607042f6287419b6c8216d6bb&#34;&gt;Giorno 2&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Partenza da Malga Flavona (metri 1860) ore 8.00. Si prosegue per il sentiero 371 – 371B fino a ricongiungersi al 314, si segue poi il 301 direzione Rifugio Stoppani (metri 2438). Dal rifugio Stoppani scendiamo fino al rifugio Groste, dal Groste proseguiamo per il sentiero 331 fino a sotto la malga di Boch (metri 1981) dove ci sono prati. Nella malga è possibile prendere acqua. Arriviamo alle 14.00 circa pranziamo e dividiamo il gruppo a metà (in modo da risparmiare). Una parte resta alla malga con tende e zaini, una parte scende per il sentiero 331 fino allo Spinale e prende l’ovovia (costo: 10 euro a persona) per Madonna di Campiglio. A Madonna di Campiglio facciamo i rifornimenti e risaliamo alle malghe dove ceniamo e dormiamo.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;giorno-3:c954050607042f6287419b6c8216d6bb&#34;&gt;Giorno 3&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Dalla Malga di Boch (metri 1981) risaliamo per il sentiero 331 fino al rifugio Groste (metri 2261) e poi prendiamo il sentiero 331 – 316 direzione rifugio Tuckett (metri 2272) dove pranziamo. Al rifugio c’è acqua e si può pranzare sui tavoli chiedendo ai gestori o sui prati circostanti. Proseguiamo per il 328 – 318 fino ad arrivare al rifugio Brentei (metri 2182) situato su un posto favoloso!!! Al Brentei ci sono i bagni e l’acqua. Alcuni hanno dormito sui prati sotto il rifugio, noi non abbiamo individuato un posto adatto poiché era necessario scendere ancora ed eravamo molto stanchi. Per cui abbiamo avuto la disponibilità all’uso del bivacco invernale (5,50 euro a persona…attenzione, il gestore tenta di fare il furbo chiedendoci 11 euro a testa!!!).&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;giorno-4:c954050607042f6287419b6c8216d6bb&#34;&gt;Giorno 4&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Dal rifugio Brentei (metri 2182) proseguiamo per il sentiero 318 direzione rifugio Pedrotti (metri 2491).  Il sentiero non presenta particolari difficoltà se non nell’ultimo tratto prima di arrivare alla forcella, dove c’è un ghiaione con un nevaio. A destra del ghiaione c’è il sentiero che decidiamo di non seguire perché ci sembra più esposto e pericoloso da fare (con zaini ingombranti e pesanti) del ghiaione. Così ci arrampichiamo per il ghiaione – nevaio, questo è stato l’unico punto critico del percorso, consiglio di informarsi bene prima di farlo. Arriviamo alle 11.30 al Pedrotti e scendiamo per il sentiero 319 in direzione Rifugio Selvata. Pranziamo sui prati lungo il sentiero a circa 1900 metri, non c’è acqua bisogna fare scorta al Pedrotti. Passiamo il rifugio Selvata e proseguiamo per il sentiero 332 fino ad arrivare a Malga d’Andalo a metri 1356. Dove ci sono prati e c’è una sorgente d’acqua bellissima sotto il rifugio dove lavarsi e prendere acqua.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;giorno-5:c954050607042f6287419b6c8216d6bb&#34;&gt;Giorno 5&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Proseguiamo per il sentiero 332 direzione Molveno (metri 900 circa) dove velocemente facciamo i rifornimenti e prendiamo la seggiovia che ci riporta a metri 1525 al Rifugio montanara (costo 9,20 solo andata tutti e due i tronconi). Dal rifugio la Montanara proseguiamo per il 352B e ci fermiamo a circa 1850 metri a pranzare (sul sentiero dove non c’è acqua, fare scorta al rifugio). La prima parte del sentiero fino a fuori del bosco è molto dura perché ripida. Proseguiamo a destra per il 352B – 352 – 353 direzione Malga Spora (metri 1854). Il sentiero è lungo, ma decidiamo di fare questo anziché il 344B e la scelta si rivela ottima. Malga Spora ha un prato meraviglioso e acqua, qui dormiamo la notte.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;giorno-6:c954050607042f6287419b6c8216d6bb&#34;&gt;Giorno 6&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Ritorniamo a baita cacciatori e proseguiamo per il 338. Lungo il sentiero non c’è acqua, passata la forcella ci fermiamo a pranzare. Proseguiamo per il 338 direzione Malga Campa (metri 1982), arriviamo alla malga alle 15 circa e decidiamo di proseguire fino alla malga Loverdina (metri 1771) per il sentiero 370. La scelta si rivela ottima, perché troviamo acqua ed in più accanto alla malga c’è una casa adibita a bivacco completamente ristrutturata ed aperta dove dormiamo. Purtroppo la troviamo sporca, la mattina seguente ci impegniamo a raccogliere tutte le immondizie e a pulire questa bella struttura.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;giorno-7:c954050607042f6287419b6c8216d6bb&#34;&gt;Giorno 7&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Finite le pulizie e la verifica del campo, tutti soddisfatti, prendiamo il sentiero 339 e scendiamo al lago (metri 1177). Siamo lì per le 12.00, pranziamo ci ristoriamo con un bagno nel lago ed attendiamo gli autisti che ci vengono a prendere alle ore 14.00. Alle 17.45 siamo a Chirignago.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;(Per ulteriori informazioni contattatemi pure: Giovanna – chigio17@gmail.com)&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Italia-Austria</title>
      <link>http://localhost:1313/pages/travels/routes/italia-austria/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Aug 2013 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/pages/travels/routes/italia-austria/</guid>
      <description>

&lt;h2 id=&#34;note:3cbedf2fd71f80a62993f732559aaad2&#34;&gt;Note&lt;/h2&gt;

&lt;h2 id=&#34;giorno-1:3cbedf2fd71f80a62993f732559aaad2&#34;&gt;Giorno 1&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Si parte da 1004 m.: si attraversa il fiume T. Cordevole e lo si risale fino a Cima Canale (1250 m.) dove si pranza (c&amp;rsquo;è acqua); durante il cammino sulla nostra destra possiamo ammirare il M. Rinaldo (2473 m.). Nel pomeriggio attraversiamo la Val Visdende, risalendo sempre il fiume, sino ad arrivare a Malga Chivion (1745 m.) ove si passa la notte (c&amp;rsquo;è acqua). ATTENZIONE AI FUOCHI E ALLE TENDE: LA FORESTALE PASSA SEMPRE.
Alla nostra destra possiamo ammirare il M. Peralba (2694 m.) ove nasce il fiume Piave.
Il Gruppo del Rinaldo si eleva a nord di Sappada separando la conca sappadina dalla parte orientale della Vai Visdende e insieme formando la sponda occidentale della Val Sesis, ramo originario della Val del Piave.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Il M. Rinaldo, che è la cima più elevata del Gruppo, si trova nel settore nord occidentale; è collegato con il resto del Gruppo mediante una breve catena caratterizzata da belle torri e gug!ie dolomitiche, alpinisticamente rinomate in particolare per le vie di arrampicata.
Lungo queste coste sale il sistema seggioviaco molto frequentato d&amp;rsquo;inverno ma anche d&amp;rsquo;estate in quanto non solo permette di giungere a punti di grande valore panoramico sulla conca sappadina e sui monti circostanti, ma è pure utile per agevolare le belle escursioni.
Durante la prima guerra mondiale questa montagna fu largamente presidiata dagli italiani: restano un pò dovunque molti ruderi delle opere attuate allora, sia in superficie sia in caverne.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;giorno-2:3cbedf2fd71f80a62993f732559aaad2&#34;&gt;Giorno 2&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Lasciata la malga ci si arrampica presso il confine fino a ricongiungersi all&amp;rsquo;altavia delle Dolomiti che percorre buona parte della cresta: si pranza a Cima della Varda (2496 m., non c&amp;rsquo; è acqua).
Nel pomeriggio, camminando in cresta, attraversiamo il M. Pietra Bianca (2573 m. sulla destra ), il M. Antola (2455 m.), la forcella Val Grande, la forcella e il M. Vancomun, la forcella Val Carnia, la Cima e la forcella Mezzana e si arriva a Cima e forcella Manzon (2328 m. ) dove si dorme.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;giorno-3:3cbedf2fd71f80a62993f732559aaad2&#34;&gt;Giorno 3&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Dalla forcella Manzon si percorre la cresta fino a forcella Digns dove mangiamo (2094 m.). Lungo il cammino attraversiamo il M. Cecido (2422 m. ), il Col del Rocco e la Croda Nera.
Dalla forcella Dignassi possiamo vedere le creste del Palombino (2600 mt ). Nel pomeriggio scendiamo per un breve tratto per fare rifornimento (PAPA’ OCCHIO SALE CON LA FORESTALE E CI PORTA SACCHETTI GIA’ PREPARATI DA CASA) e poi risaliamo alla forcella Dignassi dove dormiamo .&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Casera Dignas sorge sotto l&amp;rsquo; estremità orientale della Cresta del Palombino poco a  monte della confluenza della VaI del Palombino con Val Dignas.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;giorno-4:3cbedf2fd71f80a62993f732559aaad2&#34;&gt;Giorno 4&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Si parte da forcella Dignas e si arriva alla forcella Cavallino (2689 mt): qui si mangia. Lungo il percorso attraversiamo la Cresta della Pitturina e la cima del Palombino : da qui si ha un panorama immenso su montagne e valli italiane e austriache. Nel pomeriggio camminiamo in cresta fino a Cima Vanscuro, scendiamo sul versante austriaco e dormiamo vicino al lago Obstanser dove c&amp;rsquo; è un rifugio (2304 m. ).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;La forcella Cavallino ha un grandioso panorama infatti è la più alta catena confinante fra Comelico e Tirolo.
Obstanser fu importante punto d&amp;rsquo;appoggio austriaco durante il primo conflitto mondiale in vicinanza della prima linea.
La conca è dominata dall&amp;rsquo; imponente mole del Rosskopf, dalla Cima Vanscuro e dalla Cresta Frugnoni.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;giorno-5:3cbedf2fd71f80a62993f732559aaad2&#34;&gt;Giorno 5&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Dal rifugio di Obstanser posto sulle Karnische Alpes in Austria, prendiamo il sentiero che ci riporta al confine (2453 mt) costeggiando il lago. Percorreremo circa un chilometro di confine per poi prendere la strada che ci porta alla casera Rinfreddo (1887 m. ) dove pranziamo e facciamo il rifornimento. Durante il percorso attraversiamo anche una forcella. Dopo aver mangiato ritorniamo al passo Silvella (2329 mt.) dove trascorreremo la notte.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;La casera Rinfreddo è costituita da splendide e antiche costruzioni, recentemente ristrutturate e arnmodernate. Poste in posizione panoramica offrono una vista stupenda sul poderoso gruppo del Popera verso ponente, dalla Croda Rossa all&amp;rsquo; Aiarnola e, più a mezzogiorno, sull&amp;rsquo; alta Val Padola con il fondale del Gruppo dei Brentari..&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;giorno-6:3cbedf2fd71f80a62993f732559aaad2&#34;&gt;Giorno 6&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Partendo da Passo Silvella percorriamo un sentiero che ci porta sino al confine dove prendiamo un sentiero difficile che costeggia la linea di Stato fino alle Mute (2423 mt.) dove si pranza. Durante il tragitto alla nostra sinistra vediamo la Val Padola e la Val di Sesto, mentre alla nostra destra si possono ammirare le Alpi Carniche.
Terminato il pranzo si riprende il sentiero e durante il cammino intravediamo un piccolo lago fino ad arrivare all&amp;rsquo; albergo isolato di Sillianerhutte a m. 2447; a sinistra, oltre ai. monti e alle valli già citate, vediamo le Dolomiti di Sesto.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;giorno-7:3cbedf2fd71f80a62993f732559aaad2&#34;&gt;Giorno 7&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Finalmente siamo giunti all&amp;rsquo;ultimo giorno e recuperando le ultime risorse ancora rimasteci percorriamo il sentiero che ci porta fino a Sesto (1316m. ) unico posto civilizzato dopo sei giorni di luoghi dispersi e isolati lungo i quali solo noi potevamo imbatterci.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sesto si estende su una conca percorsa dal Rio di Sesto e circondata da monti pittoreschi. Il fiume forma la valle omonima laterale della Pusteria e, dopo un corso di circa venti chilometri, sfocia nel Rienza presso San Candido.
L&amp;rsquo;economia del centro è prevalentemente montana e turistica.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;(by Clan Crode del Sud, Chirignago 1)&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>London</title>
      <link>http://localhost:1313/pages/travels/london/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Aug 2013 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/pages/travels/london/</guid>
      <description>

&lt;h2 id=&#34;sleeping:191f83b5c85f80131ac403539cf797ad&#34;&gt;Sleeping&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;http://www.piccadillyhotel.net/&#34;&gt;Piccadilly Backpackers&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&#34;eating:191f83b5c85f80131ac403539cf797ad&#34;&gt;Eating&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;http://www.delaziz.co.uk/&#34;&gt;Del Aziz&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;http://www.latasca.com/james-street/&#34;&gt;La Tasca&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&#34;visiting:191f83b5c85f80131ac403539cf797ad&#34;&gt;Visiting&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Purchase a &lt;a href=&#34;http://www.londonpass.it/&#34;&gt;London Pass&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;http://www.visitlondon.com/traveller-information/getting-around-london/london-maps-and-guides/london-planner&#34;&gt;London Planner&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;London Bridge&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Tower of London&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Windsor Castle&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Kew Gardens&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;http://www.royalparks.org.uk/parks/hyde-park&#34;&gt;Hyde Park&lt;/a&gt;,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Westminster Abbey&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;St. Paul’s Cathedral&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Eton College&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Shakespeare&amp;rsquo;s Globe Theatre&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;http://www.royal.gov.uk/theroyalresidences/buckinghampalace/buckinghampalace.aspx&#34;&gt;Buckingham Palace&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;http://www.royal.gov.uk/royaleventsandceremonies/changingtheguard/overview.aspx&#34;&gt;Changing the Guard&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;National Gallery&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;London Eye&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;http://www.hamleys.com/&#34;&gt;Hamleys Toys&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;http://www.harrods.com/&#34;&gt;Harrods&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Monte Rosa-Cervino</title>
      <link>http://localhost:1313/pages/travels/routes/monte-rosa-cervino/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Aug 2013 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/pages/travels/routes/monte-rosa-cervino/</guid>
      <description>

&lt;h2 id=&#34;note:87f78781c6f2b75fe8ad21e0b9a8d6be&#34;&gt;Note&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Anno: 2003&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Giorni: 7;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Orari andata treno : treno alle 00.15 da Mestre - arrivo alle 8.52 a Point Saint Martin;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Orari andata autobus: ore 9.20 da Point Saint Martin a Gressoney -  Chemonal (partenza altavia n. 1) durata del tragitto 1h circa.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Acqua: sempre presente in abbondanza.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&#34;giorno-1:87f78781c6f2b75fe8ad21e0b9a8d6be&#34;&gt;Giorno 1&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Si parte dall&amp;rsquo;imbocco dell&amp;rsquo;altavia n°1 e la si segue per circa 300 m. di dislivello fino a raggiungere Alpenzù grande dove ci si ferma per pranzare. Ad Alpenzù c&amp;rsquo;è acqua in abbondanza ma non è consigliabile dormirvi poiché ci sono molti turisti che salgono al rifugio.
Alle 14.30 si riparte si prosegue fino a portarsi a circa 2.355 m. di dislivello in località Loage dove c&amp;rsquo;è acqua in abbondanza e prati dove piantare le tende.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;giorno-2:87f78781c6f2b75fe8ad21e0b9a8d6be&#34;&gt;Giorno 2&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Si sale fino alla forcella del col di Pinter a 2.777 m. per poi ridiscendere; prima di arrivare a Lavassey si incrocia un torrente alla fine della discesa dalla forcella in questo posto si può mangiare e lavarsi.
Nel pomeriggio si prosegue fino a portarsi a m.2.000 circa subito sotto del paesino di Cuneaz, dove si possono tranquillamente piantare le tende e dove c&amp;rsquo;è acqua in abbondanza.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;giorno-3:87f78781c6f2b75fe8ad21e0b9a8d6be&#34;&gt;Giorno 3&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Al mattino si scende fino a Champoluc dove si fanno i rifornimenti per le due giornate successive finiti i rifornimenti si segue la strada asfaltata fino ad arrivare a Saint Jacques; dal centro del paese, subito dopo la chiesa sulla sinistra, si imbocca il sentiero che porta sul Col di Nana. Si mangia a circa 1.757 m. in località Drole, dove c&amp;rsquo;è acqua.
Da qui si prosegue fino ad arrivare a trovare un bel posto dove dormire nei pressi del Tournalin inferiore a circa 2.300 m.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;giorno-4:87f78781c6f2b75fe8ad21e0b9a8d6be&#34;&gt;Giorno 4&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Al mattino si prosegue si passa il Tournalin superiore fino ad arrivare alla forcella del Col di Nana a circa 2.775 m. di dislivello. Un po’ più giù della forcella si può decidere di fermarsi per il pranzo. Si prosegue poi in direzione Cheneil a 2.105 m. di dislivello e qui si cerca un posto decente dove accamparsi.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;giorno-5:87f78781c6f2b75fe8ad21e0b9a8d6be&#34;&gt;Giorno 5&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Al mattino si scende nel paese Valtournenche dove si fanno i rifornimenti e poi si prende l&amp;rsquo;ovovia che porta in località Ollia a 2.361 m. Da Ollia si prosegue seguendo il sentiero basso in direzione Cleva Grossa fino a quando sulla destra non si trova l&amp;rsquo;indicazione per il lago Goillet a questo punto si segue il sentiero fino a raggiungere la fine della cremagliera, dove si trova acqua e dove ci si può fermare a pranzare.
Nel pomeriggio si prosegue lungo i binari del treno fino a raggiungere il lago Goillet nei pressi del quale ci si può accampare e dove si può fare un fresco bagnetto.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;giorno-6:87f78781c6f2b75fe8ad21e0b9a8d6be&#34;&gt;Giorno 6&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Si sale fino all&amp;rsquo;attacco della funivia a 2.712 m. per salire a vedere il meraviglioso panorama del Plateau Rosa a 3.101 m. Se il tempo lo permette ci si può fermare a mangiare nella casetta che si trova alla fine della piattaforma (attenzione su non c&amp;rsquo;è acqua).
Nel pomeriggio si scende fino nei pressi del lago Du Tramail e lì ci si può accampare per la notte.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;giorno-7:87f78781c6f2b75fe8ad21e0b9a8d6be&#34;&gt;Giorno 7&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Si scende a Cervinia dove si attende l&amp;rsquo;autobus per Chatillon.
Da Chatillon si prende il treno per tornare a casa.
Orario di arrivo a Mestre 21.10.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;(by Clan Crode del Sud, Chirignago 1)&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Monti Lattari</title>
      <link>http://localhost:1313/pages/travels/routes/monti-lattari/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Aug 2013 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/pages/travels/routes/monti-lattari/</guid>
      <description>

&lt;h2 id=&#34;note:d518e7c4f60ed2998fe98d595da6e2dd&#34;&gt;Note&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Partenza da Mestre alle 0.15 del 10/08/02, arrivo a Napoli alle 9.59
Ritorno da Cava dei Tirreni alle 21.07 del 16/08/02, arrivo a  Mestre alle 7.59
Costo del viaggio: 70 euro circa  a testa&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;giorno-1:d518e7c4f60ed2998fe98d595da6e2dd&#34;&gt;Giorno 1&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;SORRENTO Arrivo in Treno alla Stazione.
Nello zaino serve il rifornimento per la colazione in treno, il pranzo,la cena a Marina di Crapolla, e la colazione della seconda mattina.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Si procede a piedi verso la LOCALITÀ S. ANTONIO (85 m di quota) su strade asfaltate. Poi si segue il sentiero per la località CROCEVIA che ci porta alla strada asfaltata (323 m di quota il punto di intersezione).
Si segue poi la strada asfaltata fino alla località SANT’AGATA (acqua 371 m). In due ore o poco più dovremmo arrivare da Sorrento a S. Agata. Da Sant’Agata si procede sulla strada asfaltata per 10 minuti circa e si giunge in lieve discesa a TORCA (350 m). Anche qui troviamo acqua.
Con un sentiero tutto in discesa (1000 gradini di scala) si scende a MARINA DI CRAPOLLA (livello 0 sul mare). Località molto bella. Era un porticciolo sul mare abitato solo da pescatori, oggi ci sono alcuni edifici disabitata, nel porticciolo c’è una fontana con acqua piovana, utile per lavare le gavette e per cucinare. Il porticciolo è interamente asfaltato, le tende vanno montate utilizzando le pietre disponibili in abbondanza, come aiuto per picchettare. PRIMA NOTTE. Attenzione: Marina di Crapolla è un’insenatura circondata da colline piuttosto elevate: il sole tramonta presto e conviene arrivarci quanto prima. Se lo desideriamo potremo farci il bagno. Ma c’è il problema di come lavarci.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Riferimento telefonico: Parrocchia Della Cattedrale (80067 Sorrento (NA) - Corso Italia, 1) 081  8782248, ho parlato con don Cristiano; Parrocchia Nostra Signora Di Lourdes (80067 Sorrento (NA) - Corso Italia, 212), 081  8782605, parlato con Francesco e Alessandro.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;giorno-2:d518e7c4f60ed2998fe98d595da6e2dd&#34;&gt;Giorno 2&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;La mattina seguente si risale a Torca (SONO MILLE SCALINI IN SALITA, ATTENZIONE CI VOGLIONO DUE ORE CIRCA DI CAMMINO). Di lì c’è un sentiero (n°CAI 00, altavia dei monti Lattari, non sempre ben battuto) che, sostanzialmente in quota, ci porta dalla località PONTICELLO a FONTANELLE, un centro abitato di un certo rilievo dove possiamo fare il primo rifornimento. Qui potremmo pranzare.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Riferimento telefonico: don Paolo de Ponte, parroco di Fontanelle, 081 8083534. Ho parlato col cognato che mi ha aiutato non poco a chiarire il sentiero, lungo il quale non c’è acqua. Non è però un problema perché la troviamo nei centri abitati. Abbiamo anche il telefono della parrocchia del comune (S. Agnello 081 8783817).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nel pomeriggio si procede sul sentiero dell’altavia 00 in direzione dei COLLI DI SAN PIETRO (quota 312). Troviamo acqua sia in questa località sia poco più su, nel CASTELLO DEL PRINCIPE (località Colonna quota 351). La notte si dorme  nel giardino della scuola, dove c’è acqua ed un bel prato per piantare le tende.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;giorno-3:d518e7c4f60ed2998fe98d595da6e2dd&#34;&gt;Giorno 3&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Il terzo giorno dobbiamo partire dopo colazione con un buon carico d’acqua e percorrere il sentiero 00 e poi 33° che ci porta nel primo pomeriggio a POSITANO. Probabilmente si farà un po’ di fatica perché si tratta di salire dai 351 ai 642 del monte Vico Alvano e poi con una lieve e lunga salita al monte Comune (quota 877) dove si potrebbe pranzare. Nel pomeriggio bisogna scendere abbastanza rapidamente a POSITANO. Il Parroco, non ha posto dove ospitarci e ci ha mandato a Montepertuso dove abbiamo dormito nel centro Parrocchiale. La salita da Positano a Montepertuso è stata fatta in autobus.
A Montepertuso abbiamo fatto rifornimento e celebrato la Santa Messa come servizio alla Parrocchia locale.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Telefono di riferimento: don Raffaele, Parrocchia S. Maria Assunta, 84017 Positano (SA) - Via Marina, 089  875480, ci ha parlato Giovanna al telefono.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;giorno-4:d518e7c4f60ed2998fe98d595da6e2dd&#34;&gt;Giorno 4&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Da Positano inizia il SENTIERO DEGLI DEI. Ne abbiamo parlato al telefono col farmacista Gaetano Ala (tel. della farmacia 089 871969)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Montepertuso ( fraz. Di positano) (250m)
Nocelle (fraz. Di positano) (365m)
Sentiero degli dei - loc. COLLE SERRA (578m) Colle Serra
Bomerano (fraz. Di agerola) (638 m)  &amp;ldquo; 27 acq.(578m)
San lazzaro (fraz. Agerola) (650 m) (SI PASSA A PIEDI ATTRAVERSO LA LOCALITÀ PONTE: lungo questa strada c’è senz’altro la possibilità di fare un rifornimento)
Monte Murillo - rist.&amp;ldquo;La Taverna&amp;rdquo; (736 m) &amp;ldquo; 63
Agerola - Sella Monte Murillo (866 m)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A San Lazzaro facciamo i rifornimenti dell’acqua anche per la notte e la colazione e saliamo verso località Acquolella, ad un certo punto il sentiero ci condurrà ad una biforcazione, prendiamo la strada di destra, dopo 10 minuti il sentiero sembra finire (nei pressi troverete anche una macchina abbandonata), qui piantiamo le tende, il panorama è splendido e c’è il posto per 7 tende igloo.
La sera cercate la continuazione del sentiero perché noi non l’abbiamo trovata e ci siamo persi, una persona del luogo ci ha garantito che il sentiero giusto prosegue da sotto la macchina.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;giorno-5:d518e7c4f60ed2998fe98d595da6e2dd&#34;&gt;Giorno 5&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;La mattina seguente si prosegue per la località Acquolella, dove c’è una sorgente d’acqua potabile e via via si segue per Tavernate (localita&amp;rsquo; di Pogerola) (448 m) &amp;ldquo; 01 sorg. (866m) e di seguito per Pogerola (fraz.di Amalfi) (305 m) &amp;rdquo; 59. A Pogerola si pranza nei giardini, in piazza c’è una fontana di acqua potabile.
Si potrebbe inserire una deviazione di qualche ora per vedere la VALLE FERRIERE (350 m)
AMALFI (0 m ) &amp;ldquo; 25&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Da Pogerola si scende ad Amalfi con una meravigliosa ed impegnativa scalinata.
Ad Amalfi si contatta il Farmacista Gaetano che ci dà le chiavi della sede degli scout, dove si dorme la sera. Il resto del pomeriggio lo si impiega per una visita della città e per un bagno sulla piccola ma deliziosa spiaggia della città.
Ad Amalfi si fanno i rifornimenti, c’è un bel supermercato ben fornito.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Riferimenti telefonici
Gaetano Ala (tel. della farmacia 089 871969) Capo scout di Amalfi
Parrocchia S.maria Assunta, 84011 Amalfi (SA) - Salita Pastena, 11, 089  871485 (don Andrea Apicella) più n° di casa 089 871218.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;giorno-6:d518e7c4f60ed2998fe98d595da6e2dd&#34;&gt;Giorno 6&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Da Amalfi si prende l’autobus, in modo tale da evitare la strada asfaltata, che ci porta a MAIORI (0 m ). Da qui si prende il sentiero che sale al SANTUARIO MADONNA AVVOCATA. (873 m). La salita è piuttosto impegnativa, sia a Maiori che a metà strada si trova acqua, è opportuno fare rifornimento di acqua potabile per la  cena e la colazione. Nel Santuario c’è acqua ma di cisterna.
Nel pomeriggio deserto e veglia delle Promesse, alla sera Promesse.
Se arrivate come noi il 15 Agosto potete gustarvi i fuochi d’artificio dall’alto: uno spettacolo meraviglioso!&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;giorno-7:d518e7c4f60ed2998fe98d595da6e2dd&#34;&gt;Giorno 7&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Dal Santuario si scende piuttosto agevolmente verso la località Badia di Cava (406 m), dove c’è una sorgente ed un meraviglioso monastero da visitare, magari si potrebbe contattare prima i monaci e farsi fare una visita guidata: sono molto disponibili.
Al santuario si pranza.
Poi, si scende a Cava dei Tirreni si comprano i panini per la notte e se si vuole ci si può portare a Salerno dove si può visitare una splendida cattedrale. Di fronte alla stazione di Salerno c’è una chiesa di Francescani, che molto gentilmente ci hanno tenuto gli zaini finchè abbiamo visitato la città.
Da Salerno si prende il treno per tornare a casa.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;(by Clan Crode del Sud, Chirignago 1)&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Moto</title>
      <link>http://localhost:1313/pages/travels/moto/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Aug 2013 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/pages/travels/moto/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Netherlands</title>
      <link>http://localhost:1313/pages/travels/netherlands/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Aug 2013 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/pages/travels/netherlands/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Routes</title>
      <link>http://localhost:1313/pages/travels/routes/routes/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Aug 2013 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/pages/travels/routes/routes/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Raccolta di alcune routes della Branca R/S del gruppo scout AGESCI Chirignago 1&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;../monti-lattari&#34;&gt;Monti Lattari, Sentiero degli dei, Costiera Amalfitana&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;../dolomiti-di-brenta-lago-di-tovel&#34;&gt;Dolomiti di Brenta (Lago di Tovel)&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;../italia-austria&#34;&gt;Italia - Austria&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;../sasso-lungo-sasso-piatto&#34;&gt;Sasso Lungo - Sasso Piatto&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;../monte-rosa-cervino&#34;&gt;Monte Rosa - Cervino&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sasso Lungo-Sasso piatto</title>
      <link>http://localhost:1313/pages/travels/routes/sasso-lungo-sasso-piatto/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Aug 2013 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/pages/travels/routes/sasso-lungo-sasso-piatto/</guid>
      <description>

&lt;h2 id=&#34;note:9ea28e5d352ecebf634e8331c251dd1d&#34;&gt;Note&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;CARTINE: Tabacco 2 – 5 – 6&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;AUTOBUS: Dolomiti Bus&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Anno: 2004&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&#34;giorno-1:9ea28e5d352ecebf634e8331c251dd1d&#34;&gt;Giorno 1&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Autobus da Mestre a Corvara.&lt;br /&gt;
Prendiamo da Corvara - Pescosta il sentiero (4 – 7), da Merscia (1554 m.) fino al lago di Ciampei (2173 m.) nei pressi del lago si dorme la prima notte (Attenzione: il lago è praticamente tutto secco, scendete dal sentiero sulla spianata e andata sul lato opposto a destra, lì trovate una bella cascata, dove c’è l’acqua da bere e dei bellissimi posti per le tende)&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;giorno-2:9ea28e5d352ecebf634e8331c251dd1d&#34;&gt;Giorno 2&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Dal lago proseguiamo per l’altavia n.2 in direzione rifugio Puez (2475 m.), proseguendo si prende il sentiero 16 che scende e ci porta fino alla Vallunga (1799) (noi abbiamo preso il 14 ma era molto molto ripido e ci ha messo a dura prova, consigliamo il 16) , scendendo ancora si arriva per pranzo in località S. Silvester (1632 m.) dove si pranza. Nel pomeriggio si scende a Selva (1560 m.) dove si fanno i rifornimenti, si prende poi la seggiovia (APERTA DALLE 8.30 ALLE 17.30 – pausa pranzo 12.30-13.30) che ci porta a 2254 m. in località Ciampinoi. Si prende il sentiero 20 – 21a e poi proseguire lungo il sentiero 526a direzione Monte Saurà, occhio che lungo il sentiero sulla destra c’è un torrente e uno spiazzo non molto grande dove piantare le tende per la notte, attenti perché se non lo individuate più avanti non c’è nulla!!!&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;giorno-3:9ea28e5d352ecebf634e8331c251dd1d&#34;&gt;Giorno 3&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Riprendo il sentiero 526a fino al rifugio Vicenza(2280 m.), non si sale al rifugio ma si prosegue per il sentiero 527 fino ad arrivare al rifugio Sasso Piatto a 2300 m., dove si pranza. Nel pomeriggio proseguo per il 594 fino ad arrivare al rifugio Alpe di Tires (2360 m.) dove si dorme la notte (l’ultima salita è dura: corta ma ripida; viene ripagata da un bellissimo spiazzo sotto il rifugio dove piantare le tende, dietro il rifugio c’è una bella cappella dove potete fare la Messa)&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;giorno-4:9ea28e5d352ecebf634e8331c251dd1d&#34;&gt;Giorno 4&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;La mattina seguente, causa brutto tempo, abbiamo lasciato gli zaini al rifugio e dopo aver fatto la Messa siamo saliti per il sentiero 554 a vedere la vallata del Passo Principe: MERAVIGLIOSO!!!! Siamo poi ritornati al rifugio, abbiamo preso gli zaini e siamo scesi per il sentiero 532 in direzione malga Miravalle a circa 1877 m. di dislivello. Sulla destra del sentiero si apre uno spiazzo pianeggiante, occhio che c’è anche l’acqua. Una volta piantate le tende abbiamo fatto le Promesse.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;giorno-5:9ea28e5d352ecebf634e8331c251dd1d&#34;&gt;Giorno 5&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Da malga Miravalle si segue il sentiero 532 fino al rifugio Michieluzzi, poi si continua fino a scendere a Campitello dove si fanno i rifornimenti. Si prende  successivamente l’autobus (linea Tesina, passa ogni ora, fermata accanto bar Tobiato, in piazza accanto alla macelleria, non serve prenotare)  fino ad Alba. si prende il sentiero 602 e nei pressi di baita Rocha, c’è un bel torrente dove lavarsi (l’acqua non è potabile) e mangiare. Poi si sale fino al rifugio Contrin (2016 m.) fare rifornimenti d’acqua sulle fontane del rifugio; andare oltre il rifugio e portarsi alla Malga Contrin, sulla destra della Malga si scende in un bellissimo spiazzo dove c’è un torrente e dove si possono piantare le tende in tranquillità (Attenzione: non perdetevi i dolci della Malga).&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;giorno-6:9ea28e5d352ecebf634e8331c251dd1d&#34;&gt;Giorno 6&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Al mattino si prosegue per il sentiero 606-610 fino alla forcella Ombretta e il bivacco dal Bianco (2702 m.) dove si mangia. Nel pomeriggio si scende verso il Falier (2074 m.) e si prosegue fino a malga Ombretta (1904 m) prima della malga piazzarsi per piantare le tende, perché alla Malga non vi lasciano piantare, aprite le tende la sera dopo le 20.00 così nessuno vi stressa.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;giorno-7:9ea28e5d352ecebf634e8331c251dd1d&#34;&gt;Giorno 7&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Al mattino si scende fino a Malga Ciapela (sent.610) dove si prende l’autobus fino ad Alleghe e da Alleghe dovrebbe esserci un altro autobus che ci porta a Mestre.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;(by Clan Crode del Sud, Chirignago 1)&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Travels</title>
      <link>http://localhost:1313/pages/travels/travels/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Aug 2013 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/pages/travels/travels/</guid>
      <description>

&lt;p&gt;Work in progress&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&#34;ideas:61effea1f479437d95e1436ccf3c8a3e&#34;&gt;Ideas&lt;/h1&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;http://avenuevertelondonparis.co.uk/&#34;&gt;Paris-London by bike&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h1 id=&#34;travels-holidays:61effea1f479437d95e1436ccf3c8a3e&#34;&gt;Travels&amp;amp;Holidays&lt;/h1&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Gargano (x n, Vieste, Peschici, &amp;hellip;)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;1996 Egitto, Giordania, Israele&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;1997 Portugal&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;1999 - Israele&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;1999-12_2000-01 - Angola, Luanda&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;2001 - Croatia (x n)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;2002 - Greece&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;2002-08 and ???? - &lt;a href=&#34;http://www.landshuter-hochzeit.de/en/&#34;&gt;Landshut, Medieval Festival&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;2002 - &lt;a href=&#34;../london&#34;&gt;England (school)&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;2003 - Corsica&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;2003 - &lt;a href=&#34;../london&#34;&gt;England (school)&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;barcelona.html&#34;&gt;Barcelona&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;2004 - &lt;a href=&#34;../barcelona&#34;&gt;Barcelona (school trip)&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;london.html&#34;&gt;London&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;../netherlands&#34;&gt;Netherlands (Breda, Amsterdam, Rotterdam)&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;2004-08 - Kenya, Nairobi - Ol Moran - Isiolo&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;2005 - GMG Koln&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;2005-07 - &lt;a href=&#34;../camino-de-santiago&#34;&gt;Spain, Camino de Santiago&lt;/a&gt; (Burgos -&amp;gt; Santiago de Compostela)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;2010? Paris-Mont Saint-Michel (scout)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;2010 - &lt;a href=&#34;../venezia-instambul&#34;&gt;DDT on the Orient Express Path, Venezia -&amp;gt; Lubjana -&amp;gt; Belgrado -&amp;gt; Sofia -&amp;gt; Istanbul -&amp;gt; Meteore -&amp;gt; Igoumenitsa&lt;/a&gt;)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;2011-06 - Hatfield, St. Albans, London, Oxford&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;2011-07-27_08-09 - Sweden, Rinkaby, &lt;a href=&#34;http://en.wikipedia.org/wiki/22nd_World_Scout_Jamboree&#34;&gt;22nd WSJ Jamboree&lt;/a&gt; (Summer/Vimmerby sub-camp)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Tuscany (Firenze, Siena, Arezzo, Camaldoli, Cervia)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;2012-09-10_14 - Heidelberg, PhD school -
&lt;a href=&#34;http://www.mpia.de/imprs-hd/SummerSchools/2012/&#34;&gt;IMPRS Summer School &amp;ldquo;Computational Astrophysics - Physical Foundations &amp;amp; Numerical Techniques&amp;rdquo;&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;2012 - Teramo, PhD school - &lt;a href=&#34;http://isa2012.oa-teramo.inaf.it/index.php/home&#34;&gt;ISA 2012 - International School of Astrophysics&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;2013-04-10_15 - Monteporzio Catone, &lt;a href=&#34;http://www.roma1.infn.it/teongrav/VESF/SCHOOL2013_WEBSITE/Vesf_School.html&#34;&gt;School on Gravitational Waves, neutrinos
and multiwavelenght e.m. observations: the new frontier of Astronomy&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;2013- Vietri sul Mare, PhD school - &lt;a href=&#34;http://agenda.infn.it/event/infn-stat-2013&#34;&gt;INFN SOS 2013 - School Of Statistics&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;2013-12-12_2014-01-16 (Australia)[australia/toward-upsidedown.html]&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;Landshut, Medieval festival&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;2012 - &lt;a href=&#34;../camino-de-santiago&#34;&gt;Cammino Inglese&lt;/a&gt; (Ferrol -&amp;gt; Santiago de Compostela)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h1 id=&#34;trips:61effea1f479437d95e1436ccf3c8a3e&#34;&gt;Trips&lt;/h1&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Soave&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Ravenna&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Rome (school trip)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Rome (Pope)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Firenze (school trip)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Asolo&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Marostica&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Rome (post-CFA meeting)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;San Gimignano, Siena&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Asiago (x n)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Forno di Zoldo, New Year Eve&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;2005 - Reggio Emilia, Concerto Ligabue @ Campovolo&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;2009 - Asiago -&amp;gt; Passo dello Stelvio -&amp;gt; Varese&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;2010-10-02_03 - Bracciano, FIS Jamboree meeting&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;2011 - Bari, Staff Jamboree&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;2012 - Brescia, Forum nazionale R/S - Lancio route nazionale&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;2012 - ???, New Year Eve&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;2012 - Reggio Emilia, Campovolo, Italia Loves Emilia concert&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;2013-08-24_25 - Bergamo&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h1 id=&#34;trekking:61effea1f479437d95e1436ccf3c8a3e&#34;&gt;Trekking&lt;/h1&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;(&lt;a href=&#34;../routes/routes&#34;&gt;Routes page&lt;/a&gt;)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;2001 - &lt;a href=&#34;../routes/italia-austria&#34;&gt;Val Visdende&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;2004 - Dolomiti di Brenta&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;2004 - Dolomiti di Brenta rifugi&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Sappada - Val Visdende&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Trans-Civetta&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Cascata delle Pile&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;../routes/monti-lattari&#34;&gt;Monti Lattari - Sentiero degli dei (Costiera Amalfitana)&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;2010 - Foreste casentinesi, Tracce del Wild&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;2010 - Val Codera/Colico&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Rifiugio Citta` di Fiume&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;2012 - Rifugio Roma&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Tre Cime di Lavaredo&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Passo Tre Croci - Rifugio Vandelli - Lago Sorapiss&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Ferrata Lipella&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Altavia dei Silenzi (AV 6)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;2013-08-03_09 - &lt;a href=&#34;../routes/dolomiti-di-brenta-lago-di-tovel&#34;&gt;Dolomiti di Brenta&lt;/a&gt; (Lago Tovel -&amp;gt; Malga Flavona -&amp;gt; Passo Groste&amp;rsquo;
-&amp;gt; Rifugio Stoppani -&amp;gt; Rifugio Groste&amp;rsquo;
-&amp;gt; lago di Spinale e malghe di Boch -&amp;gt; Rifugio Brentei
-&amp;gt; Bocca di Brenta -&amp;gt; Rifugi Tosa/Pedrotti -&amp;gt;
Rifugio della Selvata -&amp;gt; Malga Andalo -&amp;gt; Molveno -&amp;gt; rifugio Montanara -&amp;gt; Malga Spora
-&amp;gt; Sella del Montoz -&amp;gt; Malga Campa -&amp;gt; Lago Tovel)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;2013-08-15 - Rifugio Scotter-Palatini -&amp;gt; Rifugio San Marco -&amp;gt; Rifugio Galassi&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h1 id=&#34;upcoming-travels-or-places-i-would-like-to-visit:61effea1f479437d95e1436ccf3c8a3e&#34;&gt;Upcoming travels or places I would like to visit&lt;/h1&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Australia&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;States&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Japan (maybe in &lt;a href=&#34;http://www.23wsj.jp/&#34;&gt;2015&lt;/a&gt;?)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;North Cape&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Nepal&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Thailand&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;India&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h1 id=&#34;sites:61effea1f479437d95e1436ccf3c8a3e&#34;&gt;Sites&lt;/h1&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;http://4passie1click.jimdo.com/&#34;&gt;4 passi e un click&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;http://www.rifugi-bivacchi.com/it/default.aspx&#34;&gt;Rifugi e bivacchi&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;http://www.magicoveneto.it/&#34;&gt;Magico Veneto&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>